<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="1953aca0238eceda58cb0a10075ecc1e" category="doc">Formation des utilisateurs finaux</block>
  <block id="939757145bf8db56f7d91bd08f60d0c6" category="paragraph">Personnaliser et transférer les ressources suivantes aux utilisateurs finaux pour les préparer au déploiement :</block>
  <block id="538b051cfad962b73dbfb2f27206b1e6" category="inline-link-macro">Vidéo de formation des utilisateurs finaux</block>
  <block id="d80ffb2faea839790978a15ab8b3e3a3" category="list-text">Vidéo de formation des utilisateurs<block ref="5abf68d2342a0e9a07d3867b3b4e7d57" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="059c1b7392e6a6c2ea4557fa71fe51b1" category="inline-link-macro">Modèle d'e-mail Mac (.emltpl)</block>
  <block id="fb49f005426933770b6f22cd456f0e84" category="list-text">Modèle d'e-mail<block ref="c829b8c00e5f8eb8a2fd450f41ab6401" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7a499edce06c189532c243616b7132a3" category="inline-link-macro">Modèle de messagerie Windows (.msg)</block>
  <block id="b9c5f151d07a94019ba26f5d3579bcf9" category="inline-link-macro">Document Word (.docx)</block>
  <block id="a314a20204b96ce855b4edecf455498b" category="list-text">Communications d'intégration<block ref="ec13a4ed87a907c97165059568a0b0f6" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="15b783a23e5291e1ffb9f638317d4bcb" category="inline-link">Guide de l'utilisateur NetApp Global File cache</block>
  <block id="243263104c829e77835d632f591230d5" category="summary">Avant d'ouvrir un dossier de demande de support auprès du support technique NetApp, vous devez ajouter un compte sur le site de support NetApp à BlueXP, puis vous inscrire pour bénéficier du support.</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">S'inscrire pour obtenir de l'aide</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Présentation de l'inscription au support</block>
  <block id="192054ad7601240a3e8be54cc5cc548e" category="paragraph">Il existe deux types d'inscription pour activer les droits d'assistance :</block>
  <block id="2322ca552c2b0ebe090c8485519246a8" category="list-text">Enregistrement de votre abonnement au support pour les identifiants de compte BlueXP (votre numéro de série à 20 chiffres 960xxxxxxxxx se trouve sur la page des ressources de support de BlueXP).</block>
  <block id="23fdcbefa6d9cd877be7ceb7a18bb936" category="paragraph">Il sert d'ID d'abonnement unique pour tous les services de BlueXP. Chaque abonnement au support BlueXP au niveau du compte doit être enregistré.</block>
  <block id="55ff64467cd508971910145ab5d6b3b8" category="list-text">Enregistrement des numéros de série Cloud Volumes ONTAP associés à un abonnement sur le marché de votre fournisseur cloud (numéros de série à 20 chiffres 909201xxxxxxxx).</block>
  <block id="67dbdeb11e22ea7def810bade59ce818" category="paragraph">Ces numéros de série sont généralement appelés _PAYGO - numéros de série_ et sont générés par BlueXP au moment du déploiement de Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="328a2c1e7778e9edaf79d90c51409ac4" category="list-text">Si vous avez un compte au niveau du client, vous pouvez ajouter un ou plusieurs comptes NSS.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Étapes</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Capture d'écran du menu aide où support est la première option répertoriée</block>
  <block id="19d089db572ee6a1e154a0c9c9e57bfd" category="paragraph">NetApp utilise Microsoft Azure Active Directory comme fournisseur d'identités pour les services d'authentification spécifiques au support et aux licences.</block>
  <block id="465ec6d5eafa3524c948c99d8bfcd306" category="list-text">Sur la page de connexion, indiquez l'adresse e-mail et le mot de passe que vous avez enregistrés sur le site de support NetApp pour réaliser le processus d'authentification.</block>
  <block id="cbc6cc3bb022583403171b447b2a962c" category="paragraph">Ces actions permettent à BlueXP d'utiliser votre compte NSS pour des opérations telles que le téléchargement de licences, la vérification de la mise à niveau logicielle et les inscriptions de support futures.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Notez ce qui suit :</block>
  <block id="1dcb63fd55c4d22e87cb32275b8cc808" category="inline-image-macro">Une icône de trois points horizontaux</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Client existant avec un compte NSS</block>
  <block id="7e177185e7eddff33dd8f3aeb7551132" category="paragraph">Si vous êtes client NetApp avec un compte NSS, il vous suffit de vous inscrire pour obtenir du support dans BlueXP.</block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Client existant mais aucun compte NSS</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Formulaire d'inscription de l'utilisateur du site de support NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Créez un compte sur le site de support NetApp en complétant le<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Veillez à sélectionner le niveau d'utilisateur approprié, qui est généralement *client/utilisateur final NetApp*.</block>
  <block id="5226d4ec1f4f81b740cbbd27635b441f" category="list-text">Veillez à copier le numéro de série du compte BlueXP (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ Numéro de série. Le traitement du compte sera ainsi accéléré.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Découvrez la toute nouvelle gamme NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Si vous êtes nouveau chez NetApp et que vous ne disposez pas d'un compte NSS, effectuez chacune des étapes ci-dessous.</block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Site d'inscription au support NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Accédez à<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> Et sélectionnez *je ne suis pas un client NetApp enregistré*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Remplissez les champs obligatoires (ceux avec des astérisques rouges).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">Dans le champ *Product Line*, sélectionnez *Cloud Manager*, puis votre fournisseur de facturation applicable.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Un e-mail est immédiatement envoyé à la boîte aux lettres fournie pour finaliser cette transaction sécurisée. Assurez-vous de vérifier vos dossiers de courrier indésirable si l'e-mail de validation n'arrive pas dans quelques minutes.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confirmez l'action à partir de l'e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">La confirmation de la soumission de votre demande à NetApp et vous recommande de créer un compte sur le site de support NetApp.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp devrait vous contacter au cours de ce processus. Il s'agit d'un exercice d'intégration unique pour les nouveaux utilisateurs.</block>
  <block id="c9df4195a305212ffd7b56d24f67129d" category="summary">NetApp prend en charge BlueXP de plusieurs façons. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24 h/24 et 7 j/7, comme des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut un support technique à distance via la création de tickets en ligne.</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Obtenez de l'aide</block>
  <block id="7c5661ab6b39ee901cea00a6e7020a49" category="paragraph">NetApp prend en charge BlueXP et ses services cloud de différentes manières. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24 h/24 et 7 j/7, comme des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut un support technique à distance via la création de tickets en ligne.</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Ces options sont disponibles gratuitement, 24 heures sur 24, 7 jours sur 7 :</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Base de connaissances</block>
  <block id="9a3db1abe5491d0eb9bb5d125981356c" category="paragraph">Recherchez dans la base de connaissances BlueXP des articles utiles pour résoudre les problèmes.</block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Communautés</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="00c5fef3bb9d593ae96bf5d2ee60354a" category="paragraph">Rejoignez la communauté BlueXP pour suivre des discussions en cours ou en créer de nouveaux.</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentation</block>
  <block id="a4a6c2ea0078252eac2d74ef3e6c917c" category="paragraph">La documentation BlueXP que vous consultez actuellement.</block>
  <block id="80b1b0d2b1ebf2b3cba2d25759801afd" category="list-text">Courrier électronique :ng-cloudmanager-feedback@netapp.com[E-mail de commentaires]</block>
  <block id="6702efec14563f45f1ee2f8c613b8ad8" category="paragraph">Nous accordons une grande importance à vos commentaires. Envoyez vos commentaires pour nous aider à améliorer BlueXP.</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Outre les options d'auto-support mentionnées ci-dessus, vous pouvez travailler avec un spécialiste du support NetApp pour résoudre tous les problèmes après avoir activé le service de support.</block>
  <block id="d63bf50426f4c712554faec55b30c548" category="list-text">*Service* : sélectionnez le service auquel le problème est associé. Par exemple, BlueXP lorsqu'il est spécifique à un problème de support technique avec des flux de travail ou des fonctionnalités au sein du service.</block>
  <block id="2e50c5f85523f0aba9ff2db10f18279c" category="list-text">*Environnement de travail* : si applicable au stockage, sélectionnez *Cloud Volumes ONTAP* ou *sur site*, puis l'environnement de travail associé.</block>
  <block id="aa996e20900197b0ea41485ada083d8c" category="paragraph">La liste des environnements de travail est comprise dans le cadre du compte, de l'espace de travail et du connecteur BlueXP que vous avez sélectionnés dans la bannière supérieure du service.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Priorité du cas* : choisissez la priorité du cas, qui peut être faible, Moyen, élevé ou critique.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Pour en savoir plus sur ces priorités, passez votre souris sur l'icône d'information située à côté du nom du champ.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Description du problème* : fournir une description détaillée de votre problème, y compris les messages d'erreur ou les étapes de dépannage applicables que vous avez effectués.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Adresses e-mail supplémentaires*: Entrez des adresses e-mail supplémentaires si vous souhaitez informer quelqu'un d'autre de ce problème.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Capture d'écran du formulaire Créer un dossier qui vous permet de créer un dossier auprès du support NetApp.</block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Une fenêtre contextuelle contenant votre numéro de dossier de support s'affiche. Un spécialiste du support NetApp va étudier votre dossier et vous recontacterons très rapidement.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">Il est possible que vous rencontriez le message d'erreur suivant lors de la création d'un dossier :</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">« Vous n'êtes pas autorisé à créer un dossier pour le service sélectionné »</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Utilisez le chat du produit</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Soumettre un dossier non technique à<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d88ec9141ca0f799220b70e6188c8c33" category="section-title">24 octobre 2022 (version 2.1)</block>
  <block id="0250bb801ae5ce790da0302493de52ea" category="list-text">Une validation supplémentaire du numéro d'abonnement réseau GFC est effectuée lors de la configuration des licences.</block>
  <block id="45b34709f42790c0abe51e6c74090803" category="list-text">La prise en charge de Fibre Channel a été ajoutée pour étendre la licence pour une durée spécifique pour les licences basées sur Zuora. Contactez le support Fibre Channel.</block>
  <block id="26f1c97ddaa03ab258b1513bea6e2ba9" category="list-text">Ajout d'un délai de 15 secondes avant d'écrire un minidump après une collision. Ajout d'un minuteur pour surveiller le minividage et quitter le processus de force si le vidage ne s'effectue pas en 60 secondes. Ces améliorations mineures contribueront à une meilleure analyse.</block>
  <block id="77a0de2d98ff3c93909af59839a1125e" category="list-text">Suppression de la propagation des informations de transfert de fichiers individuels vers Cloud Insights, mais ajout de la propagation des informations de résumé de transfert de fichier dans Cloud Insights. La charge sur l'infrastructure convergée est ainsi réduite.</block>
  <block id="873a5f90b56d4ccae30ae3bb39cc58fb" category="list-text">Ingestion fixe des données et des métadonnées dans Cloud Insights. Cela permet d'utiliser une infrastructure convergée de visualisation des données.</block>
  <block id="ef4cb0e259adaefa47416a87fabc3c35" category="list-text">L'interface utilisateur de Configuration Optimus n'est pas suspendue en cliquant sur le bouton « enregistrement de l'instance à l'EC ».</block>
  <block id="806b6ec151c368ef2f2399efcb865ab5" category="list-text">Résolution d'un problème où le moniteur Tservice reste manuel pendant la configuration initiale.</block>
  <block id="2ef92b78d697de97a16de7ae1849aeb8" category="list-text">Correction des bogues mineurs dans le service client de l'agent d'infrastructure convergée de réseau réseau réseau de réseau de stockage.</block>
  <block id="a207f0479f1471fc5336b474cf75c28a" category="section-title">25 juillet 2022 (version 2.0)</block>
  <block id="8fce252333669c3cf55b3ff49aa55f09" category="list-text">Optimus est amélioré en ajoutant des limites aux paramètres de date et d'heure pour la configuration d'ajout de tâches pré-démographiques.</block>
  <block id="fc8535e7a72afd618bd1f73c8a0e81a1" category="list-text">Optimus PSM affiche maintenant les détails exacts de l'UC dans les détails de pré-demande du système.</block>
  <block id="4ab2e2d92c22b62e2daa6261704b2d7f" category="list-text">Correction d'une exception dans l'interface utilisateur pendant la configuration de Edge Sync entre la saisie des détails du coordinateur et le clic sur le bouton Actualiser.</block>
  <block id="4d6386a8d846fb134f2cb55a31f16e13" category="list-text">Amélioration de l'interface utilisateur Optimus pour activer/désactiver la fonction Edge Sync sur la périphérie.</block>
  <block id="9f59b2e065c17b264179bc2a32cb9720" category="list-text">Résolution du problème de plage de dates dans License Server Manager pour l'agrégateur de licences Zuora.</block>
  <block id="1c4027933d3e02d7db8558ca13691cb6" category="list-text">Correction du PSM Optimus pour afficher les renseignements sur le nombre de locations.</block>
  <block id="4fed480928967df6ad6ade9613b54583" category="list-text">Logique du serveur de gestion des licences fixes sur le programme de mise à jour de la configuration pendant une mise à niveau.</block>
  <block id="22c3479f6dd133b2d2d79cc8b481240f" category="section-title">23 juin 2022 (version 1.3.1)</block>
  <block id="f12e4f9c6c0ea52ff0c85be8308ff143" category="list-text">Lors de la mise à niveau, la version correcte de Microsoft redistribuable n'est pas installée correctement et, par conséquent, Tum ne démarre pas. Le programme d'installation de réseau réseau de stockage a été corrigé pour installer la version redistribuable correcte.</block>
  <block id="e4e361b13d8ce3c010df78be535b3aeb" category="list-text">Le service de gestion des licences réseau (LMS) de réseau de gestion des licences de réseau de réseau de réseau de réseau de gestion des licences de réseau de réseau de réseau de réseau de réseau</block>
  <block id="08b34be098f59c81e94653cf34a7c9ae" category="list-text">L'interface utilisateur de configuration se lie désormais à la dll System.net.http correcte lors du processus de mise à niveau.</block>
  <block id="25cd9b4ac7b3c20c21ee2a72afe32aa0" category="section-title">19 mai 2022 (version 1.3.0)</block>
  <block id="ef54ea7bd608d08bb74526be3bf7a9b6" category="list-text">La page de l'interface utilisateur de configuration de la fonctionnalité de synchronisation Edge est mise à jour.</block>
  <block id="e30c0599dc23f8e20e7e385b763cb321" category="list-text">Correction d'un problème lors de l'ajout de travaux de pré-remplissage pour plusieurs arêtes en même temps via des applets de commande PowerShell.</block>
  <block id="146f385e115b5ea1c65e9d972583070f" category="list-text">Résolution d'un problème d'affichage dans l'interface utilisateur Web de LMS qui affiche l'abonnement NetApp.</block>
  <block id="499e122cd59d1ac8c905f8b0b26cd077" category="list-text">Le script PowerShell de configuration LMS utilise désormais TLS 1.2.</block>
  <block id="161cf4dae64f2766612c0586313deb12" category="list-text">Correction d'un problème dans TappN (service de préremplissage) et lui permet de continuer à exécuter le travail, malgré des déconnexions transitoires ou des redémarrages de Tum.</block>
  <block id="3e97d9d5f3ba2c244689f2b32f79b026" category="list-text">Le service de pré-remplissage TappN est mis à jour pour ignorer les fichiers de récupération si l'espace de cache libre est inférieur à la valeur seuil inférieure.</block>
  <block id="91bd85b0510e37378b14fab4ad5a4129" category="list-text">Résolution d'un problème dans le service du serveur de gestion des licences (LMS) lors de l'écriture d'un journal de suivi.</block>
  <block id="c2a4e35926866a1322a751f57a7f847a" category="list-text">L'infrastructure de consignation pour Tum est mise à jour pour être plus évolutive avec des performances élevées.</block>
  <block id="0f68b904e33d9ac04605aecc958bcf52" category="doc">Informations supplémentaires</block>
  <block id="6c92285fa6d3e827b198d120ea3ac674" category="inline-link-macro">ici</block>
  <block id="bc4fe2352063642d68529f2aa0ca7ca3" category="list-text">Documentation produit NetApp</block>
  <block id="1b28ae1c9b0f1461cf0ea5fa195be216" category="list-text">Consultez la documentation complémentaire sur les produits cloud NetApp<block ref="0510c3621321be434699160c80a14647" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2d586fed9d23ea26489008f327e1394f" category="list-text">Connectez-vous au site de support NetApp sur<block ref="4ae7ca7e30d53354eb9b40e218393b2c" category="inline-link-rx"></block> Avec vos identifiants NSS</block>
  <block id="bd409d83b208b51683f34be90cb2a669" category="list-text">Pour obtenir une assistance immédiate concernant les problèmes P1, appelez le +33 1 856.481.3990 00 (option 2).</block>
  <block id="cb59b87e00d11222bfd9159d0d23836f" category="doc">Pour commencer</block>
  <block id="201e09e85ad81db8a19ef9f20c05d1a5" category="inline-link-macro">vidéo</block>
  <block id="81b4cc67e8f60e41997293efceba160b" category="paragraph">Regarder <block ref="182ef5a05e7c682b0210b8852ec20646" category="inline-link-macro-rx"></block> pour voir les étapes du début à la fin.</block>
  <block id="06ad314b340900d226b1196e1fe289e9" category="section-title">Démarrage rapide</block>
  <block id="990f23665d21283cae7ae6a6366d2e03" category="paragraph">Pour démarrer rapidement, suivez ces étapes ou faites défiler jusqu'aux sections restantes pour obtenir des informations détaillées :</block>
  <block id="7ca1af679f0ba86814f2ad58a578cb7c" category="inline-link">Lancement d'Cloud Volumes ONTAP dans Azure</block>
  <block id="6602afb860a6cca23c3b75bf601365eb" category="inline-link">Lancement d'Cloud Volumes ONTAP dans AWS</block>
  <block id="7be40d2cd621549d68e8fff4ffead179" category="section-title">Déployez Cloud Volumes ONTAP comme plateforme de stockage</block>
  <block id="d0b9898fe413c415608114643e2b6efc" category="list-text">Vous devez configurer les partages de fichiers SMB sur l'instance de Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="b61032810c3dc3333168d75ab853e222" category="list-text">Sélectionnez l'environnement de travail dans lequel vous avez déployé Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="1e408f6922ab52afed30bf9f3fd18a98" category="list-text">Lisez la page vue d'ensemble et cliquez sur *Continuer*.</block>
  <block id="3c96cc9fcb38b9efb7ce7ced8d1aa073" category="inline-link-macro">Plateforme de stockage</block>
  <block id="2ddf0a5413911c8c522b1bb2dbbc2a38" category="list-text">Si aucun partage SMB n'est disponible sur l'instance Cloud Volumes ONTAP, vous êtes invité à entrer les informations du serveur SMB et du partage SMB afin de créer le partage maintenant. Pour plus de détails sur la configuration SMB, voir <block ref="7b874b389af49bd37b4d4f24aa0d8f0d" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="07e6022a350412b0d38723f6c0553658" category="paragraph">Lorsque vous avez terminé, cliquez sur *Continuer* pour créer le partage SMB.</block>
  <block id="9bd4f7e64b7c6543ad22515f64db1b01" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant les informations requises pour créer un partage SMB si celui-ci n'est pas disponible.</block>
  <block id="c510089405fb065c62a7ed30808c3a4c" category="paragraph"><block ref="c510089405fb065c62a7ed30808c3a4c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ee68e5b99222bbc29a480fcb0d1d6ee2" category="inline-link-macro">Prérequis</block>
  <block id="2175de844bbfb8a1e195b989b54ba612" category="list-text">Sur la page Service de cache de fichiers global, entrez le nombre d'instances Global File cache Edge que vous prévoyez de déployer, puis assurez-vous que votre système répond aux exigences relatives aux règles de configuration réseau et de pare-feu, aux paramètres Active Directory et aux exclusions antivirus. Voir <block ref="391182c9255c8914347b7e13351c1a63" category="inline-link-macro-rx"></block> pour en savoir plus.</block>
  <block id="b7058a71800a15389821662470e7ae9b" category="list-text">Après avoir vérifié que les exigences ont été respectées ou que vous disposez des informations nécessaires pour répondre à ces exigences, cliquez sur *Continuer*.</block>
  <block id="c996fbb43976c45057849f97d91482c5" category="list-text">Le compte de service est un utilisateur de domaine et fait partie du groupe BULILTIN\opérateurs de sauvegarde sur l'instance Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="026ded920edc7d21e9ce48cd106d87a2" category="paragraph">Le tableau de bord indique que l'instance du serveur de gestion et l'instance Core sont à la fois * On* et fonctionnent.</block>
  <block id="e1fa96f0dfb2492f998b4f35bbd987b5" category="paragraph">Dans cet exemple, nous allons configurer le service LMS sur une instance Core que vous venez de déployer dans le cloud public. Il s'agit d'un processus unique qui configure votre service LMS.</block>
  <block id="0c8ba78cfb15615de4a900fdeb69cbed" category="list-text">Cliquez sur * “Continuer sur ce site (non recommandé)”* pour continuer. Une page qui vous permet de configurer le LMS ou de vérifier les informations de licence existantes s'affiche.</block>
  <block id="b8f60af9dc506c64f958249f3105cab1" category="list-text">Choisissez le mode d'enregistrement :</block>
  <block id="89be232bef4b64c85d8cfed4943cb4e2" category="list-text">« LMS existant » est utilisé pour les clients existants ou les clients de test qui ont reçu un identifiant client via le support NetApp. (Cette option a été obsolète.)</block>
  <block id="e4c7bcd1a56a4d517fb5e7ed4295b0ec" category="list-text">Dans cet exemple, cliquez sur *NetApp LMS*, entrez votre ID client (de préférence votre adresse e-mail), puis cliquez sur *Register LMS*.</block>
  <block id="5db56790db29162e7da15656ad0a14df" category="list-text">Consultez pour obtenir un e-mail de confirmation de NetApp incluant le numéro d'abonnement et le numéro de série du logiciel Fibre Channel.</block>
  <block id="8491533f3b8ee4194b1a99323008974a" category="inline-image-macro">Copie d'écran de l'e-mail NetApp contenant votre numéro d'abonnement logicielle réseau GFC.</block>
  <block id="4049570c64eff161ca3d30f60db5b6e5" category="paragraph"><block ref="4049570c64eff161ca3d30f60db5b6e5" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="bd066f1d692f0947e190ee6064708328" category="list-text">Cliquez sur l'onglet *NetApp LMS Settings*.</block>
  <block id="9ccd09996e8dc0745151bfe78a3bf4f7" category="list-text">Sélectionnez *abonnement de licence réseau sans réseau de stockage (GGFC License Subscription*), saisissez votre numéro d'abonnement de logiciel réseau réseau de stockage (GFC) et cliquez sur *Envoyer*.</block>
  <block id="70f8b97b24034e85a402ec9a10134e9b" category="inline-image-macro">Capture d'écran de la saisie de votre numéro d'abonnement au logiciel réseau de maintenance réseau de réseau de stockage dans la page abonnement aux licences de réseau de réseau de réseau</block>
  <block id="fa47d0136b382d22f766fa761a04805a" category="paragraph"><block ref="fa47d0136b382d22f766fa761a04805a" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="b45036707cc90430d164ae3587cf21ba" category="paragraph">Un message indiquant que votre abonnement à la licence réseau sans réseau a été enregistré avec succès et activé pour l'instance LMS s'affiche. Tout achat ultérieur sera automatiquement ajouté à l'abonnement à la licence réseau.</block>
  <block id="bfbf9a67604bf6da34d29af94d1d924d" category="list-text">Vous pouvez également cliquer sur l'onglet *informations de licence* pour afficher toutes les informations de votre licence de réseau de stockage.</block>
  <block id="ef0a7c56552e1272d8c5d9e5fb599479" category="section-title">Déployer des instances Core supplémentaires</block>
  <block id="fcafc696f895c2c546168d2a1248735e" category="paragraph">Lors du déploiement d'instances Edge, vous configurez certains pour vous connecter au premier Core et d'autres au second Core. Les deux instances de base accèdent au même système de stockage back-end (votre instance Cloud Volumes ONTAP) dans l'environnement de travail.</block>
  <block id="ffd917e3a188963aaca624d7e9be0145" category="list-text">Dans le tableau de bord Global File cache, cliquez sur *Add Core instance*.</block>
  <block id="451dee323842a4acb0d1dc8b7efe20c6" category="inline-image-macro">Capture d'écran du tableau de bord Fibre Channel et du bouton pour ajouter une instance Core supplémentaire.</block>
  <block id="61de456010a3bab3d4ffccc75733e75b" category="paragraph"><block ref="61de456010a3bab3d4ffccc75733e75b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="8d27de6a961b36da305ccdb9c92c1cef" category="list-text">Entrez les informations d'identification de l'utilisateur admin pour rejoindre le domaine Active Directory et les informations d'identification de l'utilisateur du compte de service. Cliquez ensuite sur *Continuer*.</block>
  <block id="d4258bbf3853a6e9c45602dc946b8b71" category="paragraph">Le Tableau de bord reflète la deuxième instance Core pour l'environnement de travail.</block>
  <block id="7a285bcce3684231f2e0a4bb8ac77616" category="section-title">Télécharger les ressources requises</block>
  <block id="17fcbeb5f192793fd41f089a59730538" category="list-text">Modèle virtuel Windows Server 2016 :</block>
  <block id="7cfa172f8a8d357df3a2106ac8c6b398" category="inline-link">Windows Server 2016 .OVA avec réseau NetApp compatible avec Windows (VMware vSphere 6.5+)</block>
  <block id="835e49a2c436ab4a585d71025b4cc7fa" category="inline-link">Windows Server 2016 .VHDX avec réseau Fibre Channel NetApp (Microsoft Hyper-v)</block>
  <block id="7eeb858e6d60489627b61144a4b897b9" category="list-text">Modèle virtuel Windows Server 2019 :</block>
  <block id="02e6ddd105b75a46cfcba50b442be725" category="inline-link">Windows Server 2019 .OVA avec réseau NetApp compatible avec Windows (VMware vSphere 6.5+)</block>
  <block id="135435a8d8eb3533e52dfec2d082e667" category="inline-link">Windows Server 2019 .VHDX avec réseau Fibre Channel NetApp (Microsoft Hyper-v)</block>
  <block id="faf7d644098124d7a6915b6cc59a0988" category="inline-link">Package d'installation logicielle Fibre Channel NetApp (.EXE)</block>
  <block id="a82f8775c45fb832c573ea5925281014" category="list-text">Tableaux de bord Global File cache pour Cloud Insights :</block>
  <block id="79970e54ed0f206381160ddc9c16ebfb" category="inline-link">Tableaux de bord Cloud Insights Fibre Channel NetApp (.ZIP)</block>
  <block id="161bce40034252bf3bd18e8b63136e82" category="paragraph"><block ref="161bce40034252bf3bd18e8b63136e82" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="e2d416ed29232c19a683a619f4500452" category="list-text">Documentation relative au cache de fichiers global :</block>
  <block id="5ce7f81a8ae145f3b72b93e3696353d9" category="inline-link">Guide de l'utilisateur NetApp Global File cache (.PDF)</block>
  <block id="f545daefd1b990207b6063d1a0d100bb" category="inline-link-macro">instructions de dimensionnement</block>
  <block id="8ea62d632a69911dcf193e9803b1195a" category="section-title">Pas de temps</block>
  <block id="763a323edb75b0d5d83ac2607f4b66f9" category="list-text">Assurez-vous que la machine virtuelle est connectée au réseau, qu'elle est jointe au domaine et accessible via RDP.</block>
  <block id="831485d3736514b490af98e2fdcac477" category="section-title">Serveur renforcé</block>
  <block id="976611c38f37696030731d275b8d5432" category="section-title">Configuration matérielle physique requise</block>
  <block id="602adfd1d4d2e2ef7316c32670824757" category="list-text">Au moins 4 cœurs de processeurs</block>
  <block id="f5364e9691950b5411b570b3b7444ec4" category="list-text">16 Go minimum de RAM</block>
  <block id="007aef1d58264ca7b5e941be27c7efe0" category="list-text">Carte réseau 1 Gbit/s dédiée unique ou redondante</block>
  <block id="683873eb7a29d80efb08b1ec4990f98d" category="list-text">Disque dur SAS ou SSD 10 000 tours/min (recommandé)</block>
  <block id="27fe2dd4bc7bfc5f6cc10da8e820dd79" category="list-text">Contrôleur RAID avec fonctionnalité de mise en cache de l'écriture différée activée</block>
  <block id="7ae06578c5e181b31c27950df9eeefff" category="section-title">Besoins en matière de déploiement virtuel</block>
  <block id="d58b313fe182fc0207ded02961ec8b3e" category="paragraph">Pour des performances optimales dans les environnements virtuels, outre les besoins de l'hôte physique, les exigences et les réserves de ressources suivantes doivent être respectées :</block>
  <block id="a39c39a13a34c8ae4f43e53b744d7a93" category="paragraph">Microsoft Hyper-V 2012 R2 et versions ultérieures :</block>
  <block id="4b2d1e89406fad567f90d7f405a89a0a" category="list-text">Processeur (CPU) : les processeurs doivent être définis comme *statique* : minimum : 4 cœurs CPU virtuels.</block>
  <block id="a9c115a547ec0e88e446fac7e1437201" category="list-text">Mémoire (RAM) : minimum : 16 Go définis comme *statique*.</block>
  <block id="e2dc7db2b7946e399b3526201828d47b" category="list-text">Provisionnement du disque dur : les disques durs doivent être configurés comme *disque fixe*.</block>
  <block id="193a7828172c581c20b5f99b87f0d8d5" category="paragraph">VMware vSphere 6.x et versions ultérieures :</block>
  <block id="546eae45bf42f32b489133fe40c615ae" category="list-text">Processeur (CPU) : la réservation des cycles CPU doit être définie. Minimum : 4 cœurs de CPU virtuels à 10000 MHz.</block>
  <block id="da83ed8f749c1aeee277ef8b1e92e603" category="list-text">Mémoire (RAM) : minimum : réservation de 16 Go.</block>
  <block id="01c789b083ceb94098fc54bf2689692f" category="list-text">Provisionnement du disque dur :</block>
  <block id="aa9003d495921644b8600f3e28ebe636" category="list-text">Le provisionnement du disque doit être défini sur *thick provisioning Eager mis à zéro*.</block>
  <block id="8254451398fa8d542f44b8faf882706e" category="list-text">Les partages de disque dur doivent être définis sur *High*.</block>
  <block id="486ca25a7b25a59aefc91d70f0803203" category="list-text">Mise en réseau : l'interface réseau doit être définie sur *VMXNET3* (peut nécessiter VM Tools).</block>
  <block id="9e73ed1329315cfef8e2886915af8896" category="section-title">Exigences de dimensionnement des partitions</block>
  <block id="724a9580f889e10d97820373eb8ca1f3" category="list-text">C:\ - 250 Go minimum (volume système/de démarrage)</block>
  <block id="31e57f0e2f21035dcd125996fc7910f1" category="list-text">D:\ - 1 To minimum (volume de données distinct pour le cache de fichiers intelligent Global File cache*)</block>
  <block id="e48ab3024cfcf431a14c3003435bfd56" category="paragraph">*La taille minimale est de deux fois le jeu de données actif. Le volume de cache (D:\) peut être étendu et n'est restreint que par les limitations du système de fichiers NTFS de Microsoft Windows.</block>
  <block id="c05b754004fbd4130eae9e62448598e2" category="section-title">Configuration requise pour le disque de cache de fichiers intelligent de NetApp Global File cache</block>
  <block id="85b5f3c25b56d8971fb15ba1b85c9098" category="paragraph">La latence du disque du disque du cache de fichiers intelligent Global File cache (D:\) doit offrir une latence moyenne d'E/S &lt; 0,5 ms et un débit de 1 IOPS par utilisateur simultané.</block>
  <block id="a5fa5746370b608090b994a97b49e98b" category="section-title">Mise en réseau</block>
  <block id="1fbc431dee8a6b3b664020a773591201" category="section-title">Bonnes pratiques en matière d'applications et de postes de travail client</block>
  <block id="35bd173c5c09760e27239213b562c7a2" category="paragraph">Pour garantir une expérience et des performances optimales, il est important de respecter les exigences et les meilleures pratiques du client Microsoft Windows, comme indiqué dans le Guide de l'utilisateur Global File cache. Cela s'applique à toutes les versions de Microsoft Windows.</block>
  <block id="a0d1fd507848b71fc407746a94f31ef3" category="section-title">Meilleures pratiques relatives aux pare-feu et à l'antivirus</block>
  <block id="1d8d6b8f9abcab53172954c91e5d8de9" category="section-title">Paramètres du pare-feu</block>
  <block id="cd476ae4644da8d9986293ca4ccec11c" category="list-text">Pare-feu Microsoft :</block>
  <block id="74d0be744832a30201de162b50221ae7" category="list-text">Conserver les paramètres de pare-feu par défaut.</block>
  <block id="ec2717c888d851defea3145db2ac468e" category="list-text">Recommandation : laissez LES paramètres et les services de pare-feu Microsoft sur ACTIVÉ par défaut et démarré pour les instances Edge qui exécutent également le rôle Domain Controller.</block>
  <block id="3c73ae554bdf159a84c4ce56394b084b" category="list-text">Pare-feu d'entreprise :</block>
  <block id="047ff8e79c7124b6aed2f30a879e9d2b" category="section-title">Meilleures pratiques anti-virus</block>
  <block id="77e4365f0d8727fe3c465fb04f26ce93" category="section-title">Configurez les exclusions</block>
  <block id="7e97ed382f6a1568b4024c1aafe5994c" category="paragraph">Les logiciels antivirus ou d'autres utilitaires d'indexation ou d'analyse tiers ne doivent jamais analyser le lecteur D:\ sur l'instance Edge. Ces analyses du lecteur de serveur Edge D:\ entraînent de nombreuses demandes ouvertes de fichiers pour l'intégralité de l'espace de noms de cache. Cela permet d'effectuer des fœtus en fichiers via le WAN vers tous les serveurs de fichiers optimisés dans le data Center. Une inondation de la connexion WAN et une charge inutile sur l'instance Edge se produisent, ce qui entraîne une dégradation des performances.</block>
  <block id="a3c9975e4268a360fec075ea1f6e7e69" category="list-text"><block ref="377b169279397ebcc908d4668ffd252a" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="bf1fb4bfba01f634e06a2d43d2394131" category="list-text"><block ref="5a0f0089a68c9ab11338b00bb42e6739" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="6d0291558b40be1dc38ddd87e7e67460" category="list-text"><block ref="fc0c9f83454bdad39169801cfe1efd5e" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="bce60f6dda3a79e3bcea306480dfc878" category="list-text"><block ref="80d7a70d00472a3687caec44d0ca79b4" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="d78df95b70cf4c6dee42e8ead722491a" category="list-text"><block ref="7b15433a57c49b8e4a9eb1fa38b081d8" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="d754b201e4955b9f605d7add91203958" category="list-text"><block ref="05eba8bb48a2e795c220656ea1d5ef99" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="bcb15a6175fb4778b590db4ad27396ff" category="list-text"><block ref="45fc2fcd27f2301af973412d452f4e9c" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="7f58313a3e0bc8a0479b6f4849ec1e77" category="list-text"><block ref="021e74c8c497fed65e9fc1d968f54879" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="7fa72ec93fc5979b56e163380b01c0b2" category="list-text"><block ref="3b5cfb4c1ee9fec3e5dfef1f26ba681c" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="8460b630b603901ff605873a4c5d90e2" category="list-text">'C:\Program Files\TlonFAST\Bin\GfcCIAgentService.exe'</block>
  <block id="dd4c0c600e4347a07e5d30c3bed856d8" category="list-text"><block ref="0504717430f074537653ccf3cd6d9fd1" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="456f4de04b845c12a47ae32d653b612b" category="list-text"><block ref="a704fdda232a6e3fb107fa6c966d46a4" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="3727c2e5b330fcfe7717c6c1bea1f978" category="list-text"><block ref="e41e2d394a7234d61f200a1ddf467f09" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="7c9983ef3443840ff03eaa2812bd883e" category="list-text"><block ref="c43fe910ae5eee071ae639eeaf705d3f" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="74c060f7e3a37b85b5d53c7fe89cf2f8" category="list-text"><block ref="9f20a4c74774bba9f226ac1956009ca8" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="d6962970cb361bb6d1d7612ae9e106b3" category="list-text"><block ref="58657bde8e4c1b67e7de8b6b27f1cac2" prefix="" category="inline-code"></block> ou<block ref="6c1df58d5e014ad3d8bb67edadeb0ff2" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="c58c85a6f844b156a2d47fd79504c643" category="list-text"><block ref="a89520dcf0e86780ef317a1a6b53208c" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="17937cca8244e81de13eeb7cc6f4d869" category="list-text"><block ref="5308610f860639c44f207cb139874ab3" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="3b710b0888968f7413d44955601b751d" category="list-text"><block ref="20c546b0e937f87dc74413173018b83b" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="a62465504884636280659bec3400d68a" category="section-title">Politique de support NetApp</block>
  <block id="56e5f7d2a259ae62a6e0729ffb57de0a" category="list-text">DNS/DHCP</block>
  <block id="c718f76b60a0fc7efd97036a70cb36d9" category="list-text">Services d'impression</block>
  <block id="b70ae60e9922e0ed61cdd248b7d89c8c" category="list-text">Microsoft System Center Configuration Manager (SCCM)</block>
  <block id="ec7fd1c8b87a6f5d275bc4e24065e734" category="list-text">Logiciels de productivité de secteur d'activité, généralement très gourmands en ressources, par exemple serveurs de bases de données, serveurs de messagerie, etc. ne sont pas pris en charge.</block>
  <block id="3b878279a04dc47d60932cb294d96259" category="section-title">Présentation</block>
  <block id="98f770b0af18ca763421bac22b4b6805" category="section-title">Caractéristiques</block>
  <block id="b2af53c8b5aa3b46f7284a7035894ab4" category="list-text">Consolidez et centralisez vos données dans le cloud public, et exploitez l'évolutivité et les performances de vos solutions de stockage</block>
  <block id="5a1a220f80ef863fc3d1b825931fdee8" category="list-text">Créez un seul ensemble de données pour les utilisateurs du monde entier et exploitez la mise en cache intelligente des fichiers afin d'améliorer l'accès aux données, la collaboration et les performances</block>
  <block id="1d40d5b2144a31da39c596193a7553cd" category="list-text">Utilisez un cache autogéré et autogéré et éliminez les copies et les sauvegardes complètes des données. Utilisation de la mise en cache locale des fichiers pour les données actives et réduction des coûts de stockage</block>
  <block id="eabc5b86be92567d6584b6f9bda306bf" category="list-text">Accès transparent depuis les succursales via un espace de noms global avec verrouillage centralisé des fichiers en temps réel</block>
  <block id="e55dde8ab8d8ac9594c265cd439c94bf" category="section-title">Plateformes de stockage prises en charge</block>
  <block id="af1bba2ce5f90eecf243bb554ad8673d" category="section-title">Options de déploiement automatisé</block>
  <block id="0e8f3fb260ced5550398e677e8e16659" category="list-text">Cloud Volumes ONTAP dans Azure</block>
  <block id="bdcb25a0b74cb8c3c6dc4deb7e7dc876" category="list-text">Cloud Volumes ONTAP dans AWS</block>
  <block id="a4bae3b774c4cc05ca00a01a97ff00ca" category="section-title">Options de déploiement manuel</block>
  <block id="98b63173dd4ecb2326d95d7300606052" category="paragraph">La topologie référencée dans cet exemple est un modèle en étoile dans lequel le réseau de bureaux distants/emplacements accède à un ensemble commun de données dans le cloud. Les points clés de cet exemple sont les suivants :</block>
  <block id="8fef697f7f9f78c059ccfc40f4acea1e" category="list-text">Magasin de données centralisé :</block>
  <block id="4cb06c74a96499a607c0c95ead19581f" category="list-text">Une plateforme de stockage de cloud public d'entreprise, telle qu'Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="bf4662b0e8c36712c67c5e97b320dfee" category="list-text">Extension du magasin de données central aux sites distants</block>
  <block id="83f1cff7aec325f369b4b7ec230e4326" category="list-text">Présente un partage de fichiers virtuel dans chaque emplacement distant permettant l'accès aux données centrales.</block>
  <block id="8846e89cb2a3b43e1079cc88ae2d9af6" category="list-text">Héberge le cache de fichiers intelligent sur un volume NTFS personnalisé <block ref="b40b366b86664ec1c37b5e3e11120931" prefix="(" category="inline-code"></block>).</block>
  <block id="d6b1a1e3c6e678c1adb5c3d7a9edd7dc" category="list-text">Configuration réseau :</block>
  <block id="39792004bb5e86d84188594315715f83" category="list-text">Connectivité MPLS (Multiprotocol Label Switching), ExpressRoute ou VPN</block>
  <block id="ab055fb1c85968bb4f5a4bc4ea101b6f" category="list-text">Espace de noms DFS pour l'utilisation d'un espace de noms global (recommandé).</block>
  <block id="20b4f77bd00b4f63a49ec8e08f3bf6a6" category="section-title">Le coût</block>
  <block id="35ca268e4e28a68df6a6a7a036db06fa" category="list-text">Toutes les installations nécessitent de déployer un ou plusieurs volumes dans le cloud (par exemple, Cloud Volumes ONTAP, Cloud Volumes Service ou Azure NetApp Files). Ce qui entraîne des frais pour le fournisseur cloud sélectionné.</block>
  <block id="e5624fb8b348be8b0b94ecdc79a3e52a" category="list-text">Toutes les installations nécessitent également de déployer au moins deux machines virtuelles dans le cloud. Ce qui entraîne des frais pour le fournisseur cloud sélectionné.</block>
  <block id="bca1fbce4a3bdcddfdb1aa5bb1b5f6da" category="paragraph">Dans Azure, cette opération s'exécute sur une machine virtuelle D2S_V3 ou équivalent (2 vCPU/8 Go de RAM) avec SSD standard de 127 Go</block>
  <block id="c6b798b0bebd4b2ec1cf891e6cd66c67" category="paragraph">Dans AWS, s'exécute sur une instance m4.large ou équivalente (2 vCPU/8 Go de RAM) avec des disques SSD à usage général de 127 Go</block>
  <block id="817000ba632406cdb4b5a4da3a5c5221" category="paragraph">Dans Azure, cette opération s'exécute sur une machine virtuelle D4S_V3 ou équivalente (4 vCPU/16 Go de RAM) avec SSD premium de 127 Go</block>
  <block id="6869983628ce136a6778d9ced07d3b4b" category="paragraph">Dans AWS, cette instance s'exécute sur une instance m4.XLarge ou équivalent (4 vCPU/16 Go de RAM) avec un SSD générique de 127 Go</block>
  <block id="ec9614a46239aa59499c4a94e919963a" category="inline-link">En savoir plus</block>
  <block id="d2893970aa4c57a02af5ca132a872653" category="inline-link">Calcul de votre potentiel d'économies</block>
  <block id="0b9c6eef4e3d3a222eb04e910d252339" category="section-title">Licences</block>
  <block id="24b5cd8cad83af73f3fef17c36994df9" category="paragraph">Lorsque vous déployez votre première instance Core dans le data Center ou le cloud, vous pouvez choisir de désigner cette instance comme LMS pour votre organisation. Cette instance LMS est configurée une fois, se connecte au service d'abonnement (via HTTPS) et valide votre abonnement à l'aide de l'ID client fourni par notre service de support/opérations au moment de l'inscription. Après avoir fait cette désignation, vous associez vos instances Edge au LMS en fournissant votre ID client et l'adresse IP de l'instance LMS.</block>
  <block id="3fbdffd6b695a9bc6ac6bcd1e40fd200" category="paragraph">Lorsque vous achetez des licences Edge supplémentaires ou que vous renouvelez votre abonnement, notre service support/opérations met à jour les informations de licence, par exemple le nombre de sites ou la date de fin de l'abonnement. Une fois que le LMS a interrogé le service d'abonnement, les détails de la licence sont automatiquement mis à jour sur l'instance LMS et s'appliquent à vos instances de réseau de réseau central et Edge.</block>
  <block id="e646e16bee8b32e6ea29e30d01970a6c" category="section-title">Limites</block>
  <block id="01eb0b4b5071a2cfc0876bc37b144a78" category="inline-link-macro">Présentation et intégration de Global File cache</block>
  <block id="135b308ed83c53f1516b7c754566d1c4" category="section-title">Avant de commencer</block>
  <block id="3dccf72fe610d6922e392e93335fdb6d" category="list-text">Masque de sous-réseau</block>
  <block id="c2eec1849e83099bbab1cd0ae936bbf5" category="list-text">Adresse IP de la passerelle</block>
  <block id="860a94f98e1f15a61ad1071ceae3e66c" category="list-text">Suffixe DNS (facultatif)</block>
  <block id="59d11460c288d30dc7ad5385fa70a643" category="list-text">Nom d'utilisateur et mot de passe d'un utilisateur administratif dans le domaine</block>
  <block id="aa8a51c7873eebddd266e8f9fc005551" category="list-text">Le FQDN et/ou l'adresse IP des serveurs Core associés</block>
  <block id="c00628f28575c396399b6fe766bd9a7f" category="list-text">Volume à utiliser comme cache de fichiers intelligent. Nous vous recommandons de doubler au moins la taille du jeu de données actif. Ce format doit être NTFS et attribué comme<block ref="b40b366b86664ec1c37b5e3e11120931" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="0429b6f2baa57a9ff0f0c98fb59e6375" category="section-title">Ports TCP couramment utilisés</block>
  <block id="13e092e9dc8de04d97af3a0b6da3b8a7" category="paragraph">Assurez-vous que les préférences VM, y compris les réservations de ressources, correspondent aux exigences décrites dans <block ref="5c1cbf50532c1013d88cfe61fe821a6c" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="fc7a0d8ea6364bfb41e06422b71c429e" category="list-text">Extrayez le pack du modèle que vous avez téléchargé.</block>
  <block id="7eb43a57e6622c0ef233416570f7ae52" category="list-text">Déployez le modèle virtuel. Reportez-vous aux vidéos suivantes avant de commencer le déploiement :</block>
  <block id="24b504ce13adee2ae64748e83c4c4ec9" category="inline-link">Déployez le modèle virtuel sur VMware</block>
  <block id="fb12c3e8043e032005d552a11ca90443" category="list-text"><block ref="fb12c3e8043e032005d552a11ca90443" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="14b0ff7ba78834aa4a65d9eae88a7a1d" category="inline-link">Déployez le modèle virtuel sur Hyper-V.</block>
  <block id="f25eacc233a841135303ff118464050b" category="list-text"><block ref="f25eacc233a841135303ff118464050b" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="de69420753120e1e78642c886c7109e8" category="list-text">Une fois que le modèle virtuel a été déployé et que vous avez configuré les paramètres de la machine virtuelle, démarrez la machine virtuelle.</block>
  <block id="e09ea0b56cfaa5a1f397080dd486b5f2" category="list-text">Lors de l'amorçage initial, lorsque le système d'exploitation Windows Server 2016 ou 2019 est en préparation à la première utilisation, complétez l'expérience prête à l'emploi en installant les pilotes appropriés et en installant les composants nécessaires pour le matériel correspondant.</block>
  <block id="dee8dd3dec17bcdeb7aeaa26a0da5d34" category="list-text">Une fois l'Assistant de configuration initial terminé, connectez-vous localement au système d'exploitation Windows Server 2016 ou 2019 avec les informations d'identification suivantes :</block>
  <block id="e88d9e809b189685f2b697f0d2877e93" category="list-text">Nom d'utilisateur : *FASTAdmin*</block>
  <block id="b0510fc1d488a120fdf78923e0b172a9" category="list-text">Mot de passe : *Tal0nFAST!*</block>
  <block id="9ffedcb724b4feb8a504d1992a427f91" category="admonition">L'instance Edge doit être sous licence dans le cadre de votre déploiement Cloud Volumes ONTAP avant de commencer la configuration. Voir <block ref="377fd5f39b29a70f5e638818d5a59395" category="inline-link-macro-rx"></block> pour plus d'informations sur les licences.</block>
  <block id="d42781d3bdc329779f16188aebafecfb" category="paragraph">Pour configurer l'instance Edge, procédez comme suit :</block>
  <block id="3f613da6fbaad97f60fb7f4a76375fce" category="list-text">Cliquez sur *Perform* en regard de l'étape de configuration du noyau non cochée répertoriée dans la section « étapes de configuration du bord » de l'assistant de configuration initiale. Cela ouvre un nouvel onglet, Fibre Channel Edge, et affiche la section _instances Core_.</block>
  <block id="bd8d6ce57c654a9f44359514cebac51f" category="list-text">(Facultatif) cochez la case *SSL* pour activer la prise en charge SSL pour un cryptage amélioré de la périphérie au cœur.</block>
  <block id="2e179b1488ac6d422c9002d1e13a2986" category="list-text">Entrez le nom d'utilisateur et le mot de passe, qui sont les informations d'identification du compte de service utilisé sur le Core.</block>
  <block id="9ea700586e6a2fe161b85a652d52a229" category="admonition">Ce pack logiciel peut également être utilisé pour des installations immaculées sous Microsoft Windows Server 2016 Édition Standard ou Datacenter, Windows Server 2019 Édition Standard ou Datacenter, ou dans le cadre de votre stratégie de mise à niveau.</block>
  <block id="4e382ccd8141ced17b09bcf1f768c0ef" category="list-text">Après avoir enregistré la dernière installation dans l'instance Windows Server souhaitée, double-cliquez dessus pour exécuter l'exécutable d'installation.</block>
  <block id="0ec3cc3f54335b1e013a49736d81bd26" category="list-text">Cliquez sur *Suivant* pour continuer le processus.</block>
  <block id="3dcb2e1a782d534491a8c818a67ce2ad" category="list-text">Cliquez sur *Suivant* pour continuer.</block>
  <block id="120ede641a2a4f4deb9c2f007fb44d9e" category="list-text">Acceptez le contrat de licence et cliquez sur *Suivant*.</block>
  <block id="93e4479094af97aa27b4d18ae90d4dd7" category="list-text">Sélectionnez l'emplacement de destination d'installation souhaité.</block>
  <block id="7a471b1e4141c6cec5dcf9437bfb622d" category="paragraph">NetApp vous recommande d'utiliser le lieu d'installation par défaut.</block>
  <block id="11372cbdd1b9df475379b5812c09cf46" category="list-text">Sélectionnez le dossier du menu Démarrer.</block>
  <block id="366cc1d4ff6cff6676cf51ea1a645ab0" category="list-text">Vérifiez vos sélections d'installation et cliquez sur *installer* pour commencer l'installation.</block>
  <block id="ca226cca3bd1375b5e9fbcf3bd9cb3be" category="paragraph">Le processus d'installation démarre.</block>
  <block id="749c0e89c28cfa8efa0ef88d80e309b9" category="list-text">Une fois l'installation terminée, redémarrez le serveur lorsque vous y êtes invité.</block>
  <block id="a720f7f5208abaac19d4db46d3bc0a7b" category="inline-link">Problèmes résolus</block>
  <block id="8334797b9b3383d4f48d98178b8845ea" category="inline-link">cette page</block>
  <block id="51d465a61bb0f252b570a31acdf628be" category="section-title">Global File cache est désormais disponible avec tout nombre de licences</block>
  <block id="c4579941f945f9c013bc5d2b34483751" category="paragraph">La précédente exigence minimale de 10 licences, ou 30 To de stockage, a été supprimée. Une licence Global File cache sera émise pour chaque 3 To de stockage.</block>
  <block id="a05df94e25a3fdf3c6809915be7db21b" category="section-title">Le support a été ajouté pour l'utilisation d'un serveur de gestion des licences hors ligne</block>
  <block id="9952545455211dde3dd54a36ff1e0fd9" category="paragraph">Un site hors ligne ou foncé, License Management Server (LMS) est plus utile lorsque le LMS ne dispose pas d'une connexion Internet pour la validation de licence avec des sources de licence. Une connexion Internet et une connexion à la source de licence sont requises au cours de la configuration initiale. Une fois configurée, l'instance LMS peut devenir sombre. Toutes les arêtes/cœurs doivent disposer d'une connexion avec LMS pour la validation continue des licences.</block>
  <block id="c0e3f3bf15a62c059b94a8ed402b05a1" category="section-title">Les instances Edge peuvent prendre en charge des utilisateurs simultanés supplémentaires</block>
  <block id="dac6d17442feba1d57f29d8031c05963" category="paragraph">Une seule instance Global File cache Edge peut accueillir jusqu'à 500 utilisateurs par instance physique Edge dédiée, et jusqu'à 300 utilisateurs pour les déploiements virtuels dédiés. Le nombre maximal d'utilisateurs était de 400 et 200, respectivement.</block>
  <block id="7954886e5818e91e397e0ca331d15d48" category="section-title">Optimus PSM amélioré pour configurer le système Cloud Licensing</block>
  <block id="3bf86cee85be3992be11d6813b4f6b14" category="section-title">Amélioration de la fonctionnalité de synchronisation Edge dans l'interface utilisateur Optimus (Configuration Edge) pour afficher tous les clients connectés</block>
  <block id="40ede24da7e93db6d61cd94c084008e7" category="section-title">Nouveau modèle de licence basé sur la capacité pour le cache de fichiers global via Azure Marketplace</block>
  <block id="70dc5565ba7814d08bd68476e5fb76ff" category="paragraph">La nouvelle licence Edge cache inclut les mêmes fonctionnalités que la licence Cloud volumes ONTAP Professional, mais elle prend également en charge Global File cache. Cette option est disponible lors du déploiement d'un nouveau système Cloud Volumes ONTAP dans Azure. Vous êtes autorisé à déployer un système Global File cache Edge pour chaque 3 To de capacité provisionnée sur le système Cloud Volumes ONTAP. 30 To minimum doivent être provisionnés. Le service Gestionnaire de licences Fibre Channel a été amélioré pour offrir une licence basée sur la capacité.</block>
  <block id="6a749e3d1bafd02cdf9a303ba6375e66" category="inline-link">En savoir plus sur le package de licences Edge cache.</block>
  <block id="b7b58b4424e766ec66e0ab4ea9c812b8" category="section-title">Le cache global de fichiers est désormais intégré à Cloud Insights</block>
  <block id="cf7c224c7b8d702f6384270dadb22ca0" category="paragraph">Vous bénéficiez d'une visibilité complète sur votre infrastructure et vos applications grâce à NetApp Cloud Insights. Global File cache est désormais intégré à ci pour offrir une visibilité complète de tous les bords et cœurs, ainsi que des processus de surveillance exécutés sur les instances. Plusieurs metrics Global File cache sont envoyées à l'IC pour fournir une vue d'ensemble complète sur le tableau de bord de l'IC. Reportez-vous au chapitre 11 du<block ref="2cde0a8e9bca45f9b9d7b53c9b2941a5" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="902eaec7802b7e6292febf1b6526a6b5" category="inline-link">En savoir plus sur Cloud Insights.</block>
  <block id="6d7b1d6577d8e6bfc5f78e821377a7d4" category="paragraph"><block ref="6d7b1d6577d8e6bfc5f78e821377a7d4" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="1f56bc157b53331171e2209738abd411" category="section-title">Le serveur de gestion des licences a été amélioré pour fonctionner dans des environnements très restrictifs</block>
  <block id="706163f56e3d19088d2a54cd0451269e" category="paragraph">Lors de la configuration de la licence, le système LMS (License Management Server) doit avoir accès à Internet afin de collecter les informations de licence auprès de NetApp/Zuora. Une fois la configuration réussie, le système de gestion de l'apprentissage peut continuer à fonctionner en mode hors ligne et fournir des capacités de licence malgré des environnements restrictifs.</block>
  <block id="1b66d26240c6a01df03ec7dc4a6d1a2b" category="section-title">L'interface de synchronisation Edge dans Optimus a été améliorée pour afficher la liste des clients connectés sur un coordinateur Edge</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Mentions légales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Les mentions légales donnent accès aux déclarations de copyright, aux marques, aux brevets, etc.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Droits d'auteur</block>
  <block id="09e95b77ffe81fe465a83ba99efad5c8" category="paragraph"><block ref="09e95b77ffe81fe465a83ba99efad5c8" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marques déposées</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, le logo NETAPP et les marques mentionnées sur la page des marques commerciales NetApp sont des marques commerciales de NetApp, Inc. Les autres noms de sociétés et de produits peuvent être des marques commerciales de leurs propriétaires respectifs.</block>
  <block id="7aa531e9acfe2b98e34d2c92fe9846ff" category="paragraph"><block ref="7aa531e9acfe2b98e34d2c92fe9846ff" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevets</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Vous trouverez une liste actuelle des brevets appartenant à NetApp à l'adresse suivante :</block>
  <block id="d7f1fbcf9ce4e42f705add574d262b2c" category="paragraph"><block ref="d7f1fbcf9ce4e42f705add574d262b2c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politique de confidentialité</block>
  <block id="fc248f74f5e36542f7f5627b8610e9a3" category="paragraph"><block ref="fc248f74f5e36542f7f5627b8610e9a3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Source ouverte</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Les fichiers de notification fournissent des informations sur les droits d'auteur et les licences de tiers utilisés dans le logiciel NetApp.</block>
  <block id="c95623cd0395d5a6bb6105b9d32f197b" category="inline-link">Note pour BlueXP</block>
  <block id="628a4a2f6eaf1d1281369e04da7f5585" category="paragraph">Voir <block ref="dff9f26728968e7b308d7b9ca46f5bdd" category="inline-xref-macro-rx"></block> Pour comprendre le nombre maximal d'instances Edge et le nombre total d'utilisateurs que chaque configuration peut prendre en charge :</block>
  <block id="137e4d3e0bc5586af6fc7ca9441511e1" category="section-title">Instructions de dimensionnement</block>
  <block id="060637ec73a717e3bdfa4db9addbef35" category="paragraph">Il y a quelques ratios de dimensionnement que vous devez garder à l'esprit lors de la configuration du système initial. Vous devez revoir ces ratios après l'accumulation de certains historiques d'utilisation pour vous assurer que vous utilisez le système de façon optimale. À savoir :</block>
  <block id="21b98a9bfa32dac32af60fe74c7fc07c" category="section-title">Nombre d'instances Edge par instance de noyau</block>
  <block id="9aad1322fc19ca5e66c23b65ad4ae5fe" category="section-title">Nombre d'utilisateurs simultanés par instance Edge</block>
  <block id="9677e276eaf903d4a0b5da856ceb3bdc" category="section-title">Nombre d'utilisateurs simultanés par instance Core</block>
  <block id="891a589deeeaf68084584fbfae4c3ae7" category="section-title">Plateforme de stockage (volumes)</block>
  <block id="152468376710017819b274fb14a70617" category="paragraph">Si vous n'avez pas configuré au moins un partage de fichiers SMB sur l'instance Cloud Volumes ONTAP, vous devez disposer des informations suivantes pour pouvoir configurer ces informations lors de l'installation :</block>
  <block id="981640f9fb09fe09a937c7da955d9dfb" category="list-text">Nom de domaine Active Directory, adresse IP du serveur de noms, informations d'identification d'administrateur Active Directory.</block>
  <block id="794cb058ebafe2e7b0df56dea2e389d4" category="list-text">Le nom et la taille du volume que vous souhaitez créer, le nom de l'agrégat sur lequel le volume sera créé, et le nom du partage.</block>
  <block id="5a546cf8c7438d3947e0f034bfe5f5af" category="inline-link">Gestion des agrégats existants</block>
  <block id="6422529c869860da493cea06fbd91918" category="list-text">Si vous utilisez une licence basée sur l'abonnement Fibre Channel :</block>
  <block id="23fc360c2573b4c9bee90db0e02de4cd" category="list-text">\https://rest.zuora.com/v1/subscriptions/</block>
  <block id="c8696311709135d3481a11098f1990c8" category="list-text">\https://rest.zuora.com/oauth/token</block>
  <block id="7810d0ca3a66369587e6a56cf4192b2c" category="list-text">Si vous utilisez une licence NetApp basée sur d'anciens systèmes :</block>
  <block id="90fa5a5ac66630ff8491eb335e51bdc9" category="list-text">\https://talonazuremicroservices.azurewebsites.net</block>
  <block id="5ed3a104f8850c15acaec08814cbd9b4" category="list-text">\https://talonlicensing.table.core.windows.net</block>
  <block id="2a14e1d9fe1117503124653da7bc0c2e" category="list-text">Un nom NetBIOS unique (géographique) pour l'instance (par exemple, le réseau de stockage/réseau/réseau/réseau/réseau/réseau/réseau/réseau/réseau/réseau/réseau/</block>
  <block id="012be1a704679516268472af83c3224d" category="list-text">Nom de domaine Active Directory</block>
  <block id="36f55accbc89c027e3d1b77aa8958616" category="list-text">Le compte de service provisionné doit être un utilisateur de domaine.</block>
  <block id="2decbb79727266a2a228917663cdce4a" category="paragraph">Selon le niveau des restrictions et des stratégies de groupe dans l'environnement réseau, ce compte peut nécessiter des privilèges d'administrateur de domaine.</block>
  <block id="1a8ec43728ef4fec5d16fa2c32372467" category="list-text">Le service informatique doit disposer des privilèges « Exécuter en tant que service ».</block>
  <block id="de445129d8b81820aff750dbf9c0b34c" category="list-text">Le mot de passe doit être défini sur « jamais expirer ».</block>
  <block id="e334178450758be114591fc0de3df592" category="list-text">L'option de compte « l'utilisateur doit modifier le mot de passe lors de la prochaine connexion » doit ÊTRE DÉSACTIVÉE (décochée).</block>
  <block id="e182461a5cdbf7556eaec25749caec6a" category="list-text">Il doit être membre du groupe Backup Operators intégré au serveur de fichiers back-end (ceci est automatiquement activé lorsqu'il est déployé via BlueXP).</block>
  <block id="51a2657902a94cb28cb094cca2f5d9ea" category="section-title">Serveur de gestion des licences</block>
  <block id="aa2be03e10176973cbb1d2299c98996b" category="list-text">L'instance LMS doit pouvoir se connecter au service d'abonnement (Internet public) via HTTPS (port TCP 443).</block>
  <block id="e3032cd499830d29c8b4c7009b1cd6b7" category="list-text">Les instances Core et Edge doivent se connecter à l'instance LMS à l'aide du protocole HTTPS (port TCP 443).</block>
  <block id="f36d42acab571ec85ce6cc8247ef2ba9" category="section-title">Réseau (accès externe)</block>
  <block id="fec56f9aaa9d989eef75b885dbdd8e10" category="list-text">\https://rest.zuora.com/v1/subscriptions/&lt;subscription-no&gt;</block>
  <block id="8570c6f475d9487aea1b717c73095257" category="list-text">Si vous utilisez une licence NetApp basée sur le NSS :</block>
  <block id="761932af381c1c2dde508ecccbc80d98" category="list-text">\https://login.netapp.com</block>
  <block id="a5085b0443e5d8b1f1dbe592e35a2b60" category="list-text">\https://login.netapp.com/ms_oauth/oauth2/endpoints</block>
  <block id="8af6b191c0a6466d92047c2ff20cacd2" category="list-text">\https://login.netapp.com/ms_oauth/oauth2/endpoints/oauthservice/tokens</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notes de mise à jour</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Quoi de neuf</block>
  <block id="69464e68a5cdd0b54694ac92276fa1a3" category="sidebar">Problèmes résolus</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Commencez</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Connaissances et support</block>
  <block id="98121bd163ebeee7679c81cb42cf7994" category="sidebar">Déployez les composants</block>
  <block id="948b7b04e4691581ca1041a28de513f9" category="sidebar">Déployez Cloud Volumes ONTAP en tant que plateforme de stockage</block>
  <block id="e289bcbad000bdd54bcb8ae57eec662f" category="sidebar">Former les utilisateurs</block>
  <block id="813011e2103649bb71f124adedcc10ea" category="sidebar">Communauté sur les blogs</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="sidebar">Communauté NetApp</block>
  <block id="bd5465eb0e8cf8f303aee7ea9420c8b1" category="sidebar">Blog BlueXP</block>
  <block id="ad203e818e0c9d7f42f1c260b33875f3" category="sidebar">Webinaires sur le cloud</block>
  <block id="4c7d5d7dfde4a7bd82b54348182043d3" category="sidebar">Autres ressources</block>
  <block id="7a45e6298bb69116e2c6db653fb88884" category="sidebar">Toute la documentation BlueXP</block>
  <block id="06c2cea18679d64399783748fa367bdd" category="inline-image-macro">Une seule</block>
  <block id="bb28d23fa130988b09464a6057aef85b" category="paragraph-title"><block ref="58f667aaf05f87159670e12bd9bc076b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Déployez Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="aada29daee1d64ed0fe907043855cb7e" category="inline-image-macro">Deux</block>
  <block id="ca8a2087e5557e317599344687a57391" category="inline-image-macro">Trois</block>
  <block id="981b8fcee42e1e726a67a2b9a98ea6e9" category="inline-image-macro">Quatre</block>
  <block id="e5d9de39f7ca1ba2637e5640af3ae8aa" category="inline-image-macro">Cinq</block>
  <block id="e66cf0363da426ff5fc40b5dff923ee7" category="paragraph-title">Et la suite ?</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="paragraph-title">Avant de commencer</block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Une fois que vous avez terminé</block>
  <block id="e3cd99e4aa330ae6bdfb3754d83ae962" category="list-text">Si vous avez un compte partenaire ou revendeur, vous pouvez ajouter un ou plusieurs comptes NSS, mais ils ne peuvent pas être ajoutés en même temps que les comptes au niveau du client.</block>
  <block id="2974170a8b1b5b4a2ac69aacd4c1c9c3" category="list-text">Recherchez le numéro de série de l'ID de compte sur la page d'inscription au support.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copiez le numéro de série de votre compte à l'étape 2 ci-dessus, vérifiez sa sécurité, puis lisez la Déclaration de confidentialité des données NetApp.</block>
  <block id="cc8b0535948da368f832027c19b7f853" category="list-text">Veillez à copier le numéro de série du compte (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ Numéro de série. Le traitement du compte sera ainsi accéléré.</block>
  <block id="ca8b4d0fc39e2135cbcdf391be62059b" category="list-text">\https://gfcproxyforcm-prod.azurewebsites.net/</block>
  <block id="0375f4855be072c7d856a0233cc21de9" category="section-title">Prise en charge des solutions des fournisseurs cloud</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSX pour ONTAP</block>
  <block id="7450cfde7058dc5e1f7909d0280fd7ae" category="inline-link-macro">Azure NetApp Files</block>
  <block id="b0cee72642f5457a71ddd0b49efb6d93" category="inline-link-macro">Cloud Volumes Service pour Google Cloud</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Utilisation d'options de support en libre-service</block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Créez un dossier de demande de support auprès du support NetApp</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">Sur la page *Ressources*, choisissez l'une des options disponibles sous support technique :</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Pièce jointe (facultatif)* : téléchargez jusqu'à cinq pièces jointes, une à la fois.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Les pièces jointes sont limitées à 25 Mo par fichier. Les extensions de fichier suivantes sont prises en charge : txt, log, PDF, jpg/JPEG, rtf, doc/docx, xls/xlsx et csv.</block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gestion de vos dossiers de demande de support (aperçu)</block>
  <block id="8b74b053fbeeff5c3b6f4991cb1d028d" category="paragraph">Vous pouvez afficher et gérer les dossiers de support actifs et résolus directement à partir de BlueXP. Vous pouvez gérer les dossiers associés à votre compte NSS et à votre entreprise.</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">La gestion des dossiers est disponible en tant qu'aperçu. Nous prévoyons d'affiner cette expérience et d'ajouter des améliorations dans les prochaines versions. Envoyez-nous vos commentaires à l'aide de l'outil de chat In-Product.</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">Le tableau de bord de gestion des dossiers en haut de la page propose deux vues :</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">La vue de gauche affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois par le compte NSS utilisateur que vous avez fourni.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">La vue de droite affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois au niveau de votre entreprise en fonction de votre compte NSS utilisateur.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">Les résultats du tableau reflètent les cas liés à la vue que vous avez sélectionnée.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">Vous pouvez ajouter ou supprimer des colonnes d'intérêt et filtrer le contenu des colonnes telles que priorité et Statut. D'autres colonnes offrent uniquement des fonctions de tri.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Pour plus d'informations, consultez les étapes ci-dessous.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">Au niveau de chaque dossier, nous offrons la possibilité de mettre à jour les notes de dossier ou de fermer un dossier qui n'est pas déjà à l'état fermé ou en attente fermée.</block>
  <block id="d8ce1865cf1fe3cffd60300b4b86ad63" category="paragraph">La page *gestion des cas* affiche les cas ouverts associés au compte NSS associé à votre compte utilisateur BlueXP. Il s'agit du même compte NSS qui apparaît en haut de la page *gestion NSS*.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Modifiez éventuellement les informations qui s'affichent dans le tableau :</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modifiez la plage de dates en choisissant une plage de dates exacte ou en choisissant une autre période.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option au-dessus du tableau de la page gestion des cas qui vous permet de choisir une plage de dates exacte ou les 7 derniers jours, 30 derniers jours ou 3 derniers mois.</block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtrez le contenu des colonnes.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option de filtre dans la colonne État qui vous permet de filtrer les dossiers correspondant à un état spécifique, comme actif ou fermé.</block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">Icône plus qui apparaît dans le tableau</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant les colonnes que vous pouvez afficher dans le tableau.</block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Icône avec trois points qui apparaît dans la dernière colonne du tableau</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Voir cas*: Afficher tous les détails sur un cas spécifique.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Mettre à jour les notes de cas* : fournir des détails supplémentaires sur votre problème ou sélectionner *Télécharger les fichiers* pour joindre jusqu'à cinq fichiers.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Capture d'écran qui montre les actions que vous pouvez effectuer après avoir sélectionné le menu dans la dernière colonne du tableau.</block>
  <block id="ec084bb25ed5b934c09b361069c246b2" category="list-text">Le compte NSS doit être un compte de niveau client (pas un compte invité ou temporaire). Vous pouvez avoir plusieurs comptes NSS de niveau client.</block>
  <block id="27387009488fe78dcc7cb7e3e432792f" category="list-text">Il ne peut y avoir qu'un seul compte NSS si ce compte est un compte de niveau partenaire. Si vous essayez d'ajouter des comptes NSS de niveau client et qu'un compte de niveau partenaire existe, le message d'erreur suivant s'affiche :</block>
  <block id="d926847e4634e19a1aa7358becc0fa27" category="paragraph">"Le type de client NSS n'est pas autorisé pour ce compte car il existe déjà des utilisateurs NSS de type différent."</block>
  <block id="a04a3a5322782e8c18d0d64be7e1ccbc" category="paragraph">Il en va de même si vous possédez des comptes NSS client préexistants et que vous essayez d'ajouter un compte de niveau partenaire.</block>
  <block id="1afe8a81cfddc9fa9559e272bb6b9496" category="list-text">Une fois la connexion établie, NetApp stockera le nom d'utilisateur NSS.</block>
  <block id="b14d512a3c64fb5df16f6721b0603c63" category="paragraph">Cette option vous invite à vous reconnecter. Notez que le jeton de ces comptes expire après 90 jours. Une notification sera publiée pour vous en informer.</block>
  <block id="155ec659cc4e13b84e26ac8a60d0983e" category="list-text">Cloud Volumes ONTAP dans Google Cloud</block>
  <block id="e3e9432fcac5223a00dade599290aa9e" category="list-text">Intégration aux services de domaine Active Directory du client.</block>
  <block id="6962e9afd3ce89facea38f30c619211e" category="list-text">Une fois installé avec Cloud Volumes ONTAP (les configurations prises en charge déployées entièrement via BlueXP), il existe deux options de tarification :</block>
  <block id="b25d47777a73708955cbc4e4a8cf5e9f" category="paragraph">Les autres plateformes de stockage ne sont pas encore prises en charge avec BlueXP, mais peuvent être déployées à l'aide de procédures de déploiement héritées. Ces autres configurations, telles que Global File cache avec Amazon FSX pour les systèmes ONTAP, Azure NetApp Files ou Cloud Volumes Service sur Google Cloud, sont prises en charge à l'aide des procédures héritées. Voir<block ref="9cbd9a7390d82046b7f64435219915f0" category="inline-link-rx"></block> pour plus d'informations.</block>
  <block id="204d44b6be54971c264dcdd956240244" category="admonition">L'ajout d'un antivirus à une appliance Edge peut avoir un impact de 10 à 20 % sur les performances des utilisateurs.</block>
  <block id="4a8d00e7906604240a5e2ec80e310482" category="list-text">Le client est responsable de l'installation, de l'intégration, de l'assistance et de la mise à niveau de tout logiciel ajouté.</block>
  <block id="8ecccfdcd4be3957ff4226f7ebc7a1a7" category="list-text">Voir une liste de questions fréquemment posées et de réponses<block ref="fc2092b82edf81356eaedffaf3f1bee1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d64a82ae72c0eea94e9d0109ce9f0e05" category="inline-link">Guide de l'utilisateur de Global File cache</block>
  <block id="b7d4822080efa7a461a554d7acc5efc3" category="list-text">Voir la documentation complémentaire sur tous les produits NetApp<block ref="9a789bf5bdb0e5a09882dca7f00da4c4" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="88f09088b20b06e1a7012e3ffa65e388" category="list-text">Résolution assistée de problèmes, gestion des dossiers, base de connaissances, téléchargements, outils, et plus encore<block ref="eca618e94346161a35fc2403dedce81f" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="78d77960d647fd1dbafc3a595cdb709e" category="section-title">27 mars 2023 (version 2.2)</block>
  <block id="037927b8d80963531135cd8721c84101" category="list-text">Correction d'un problème de conversion du format horaire de l'exécution d'un travail de pré-remplissage pour l'option « heure de la dernière modification ».</block>
  <block id="d7cf694ceaca6a7ba7e8e7829cfa1360" category="list-text">Résolution d'un problème lié à l'analyse du transfert de fichiers et à sa transmission au service Cloud Insights.</block>
  <block id="e1125e2c139d0c8b42ed21c205cb2763" category="list-text">Edge Sync des fichiers sur tous les abonnés est reconnecté automatiquement lorsqu'il y a une déconnexion avec l'éditeur.</block>
  <block id="cd969768bab3146a8d1291d73d5027ea" category="list-text">Exécution de travaux de pré-remplissage fixe sur un Edge si celui-ci est connecté à plusieurs cœurs.</block>
  <block id="9139e540ca70203e9cbafb2a9ff3fa3d" category="list-text">L'interface utilisateur Optimus affiche désormais la liste Connected Edge sur un éditeur qui participe à la fonctionnalité Edge Sync.</block>
  <block id="e0feab0ee26165da9cddab198d1f1422" category="section-title">5 avril 2023 (version 2.2)</block>
  <block id="b1bdb4b30cdf01fdd4fc306c24b3e449" category="section-title">Prise en charge de Global File cache sur les systèmes Cloud Volumes ONTAP déployés dans Google Cloud</block>
  <block id="a92c52030822934c670502facf8a8f31" category="paragraph">Une nouvelle licence Edge cache est disponible lors du déploiement d'un système Cloud Volumes ONTAP dans Google Cloud. Vous pouvez déployer un système Global File cache Edge pour chaque 3 To de capacité achetée sur le système Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="89960279d43d6d504afb45e5a8dff137" category="section-title">L'assistant d'installation et l'interface utilisateur de configuration GFC ont été améliorés pour enregistrer les licences NetApp</block>
  <block id="402a1502f5c39fb55ca79d59e3184a34" category="section-title">Optimus PSM amélioré pour configurer la fonctionnalité Edge Sync</block>
  <block id="254d5c87d5ab437395f866390ea49cd0" category="inline-link">Lancement d'Cloud Volumes ONTAP dans Google Cloud</block>
  <block id="17212542e3e7df3bdd7a3df903ed851c" category="paragraph"><block ref="17212542e3e7df3bdd7a3df903ed851c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="91770f038cd944a1d3b9b347edeb2b10" category="sidebar">Nouveautés</block>
  <block id="f79eca534d02cb718a61576ea3936648" category="sidebar">Utilisations de la mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="55be43fdae1edd255f27ede47e8019f9" category="summary">Il y a de nombreuses exigences à connaître avant de commencer à déployer la mise en cache BlueXP Edge dans le cloud et dans vos bureaux distants.</block>
  <block id="d26f2f54b754de8a0e01b774a1618379" category="doc">Avant de commencer à déployer la mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="e80f84b41f3e11bacacc88e54c95bd86" category="section-title">Considérations relatives à la conception centrale de la mise en cache à la périphérie BlueXP</block>
  <block id="935c50744a80431bf0c7541a04fe0248" category="paragraph">Selon vos besoins, vous devrez peut-être déployer une ou plusieurs instances principales de mise en cache BlueXP Edge pour créer l'environnement de mise en cache BlueXP Edge. L'instance Core est conçue pour diriger le flux de trafic entre vos instances Edge de mise en cache BlueXP distribuées et les ressources du serveur de fichiers du data Center, par exemple les partages de fichiers, les dossiers et les fichiers.</block>
  <block id="9861681f3c0d43d378e03e04fdd01578" category="paragraph">Lorsque vous concevez votre déploiement de mise en cache BlueXP Edge, vous devez déterminer ce qui convient le mieux à votre environnement en termes d'évolutivité, de disponibilité des ressources et de redondance. Le noyau de mise en cache BlueXP Edge peut être déployé de plusieurs manières :</block>
  <block id="6e8b52be57cce6923e377c03d5a94bd8" category="list-text">Instance autonome</block>
  <block id="d9ce48b1ce0c338a767674288b595ff5" category="list-text">Conception distribuée de charge (veille à froid)</block>
  <block id="5d073722a11f5448f708254c5e4b856e" category="paragraph">Consultez votre ingénieur solutions NetApp pour découvrir les meilleures options de déploiement pour votre entreprise.</block>
  <block id="a1866d2a9bd7b9bc0a46cfb50f677982" category="list-text">Ratio arêtes/noyau</block>
  <block id="3e0ec60cd4e84502c2add986cd9f2c3a" category="list-text">Utilisateurs distribués/ratio périphérie</block>
  <block id="f9449eb09311e80b9f538cdf1a7623e3" category="list-text">Ratio utilisateurs/cœur distribué</block>
  <block id="630183b69eccfaa8173cd61394d5f732" category="paragraph">Nos instructions recommandent jusqu'à 10 instances Edge par instance principale de mise en cache en périphérie BlueXP, avec un maximum de 20 arêtes par instance principale de mise en cache en périphérie BlueXP. Cette opération dépend dans une grande mesure du type et de la taille moyenne des fichiers de la charge de travail la plus courante. Dans certains cas, avec des charges de travail plus courantes, vous pouvez ajouter plus d'instances Edge par cœur, mais dans ce cas, vous devez contacter votre représentant de compte pour déterminer comment dimensionner correctement le nombre d'instances Edge et Core en fonction des types et tailles des jeux de fichiers.</block>
  <block id="2d0ea1efaf31551b7e7ac8d24e45db23" category="admonition">Vous pouvez exploiter plusieurs instances BlueXP Edge Caching Edge et Core simultanément pour faire évoluer votre infrastructure en mode scale-out en fonction des besoins.</block>
  <block id="be09192b1e03abadca39032d86c83bd4" category="paragraph">La mise en cache à la périphérie BlueXP gère le poids des algorithmes de mise en cache et la différenciation au niveau des fichiers. Une instance Edge unique peut accueillir jusqu'à 500 utilisateurs par instance _physique_ Edge dédiée, et jusqu'à 300 utilisateurs pour des déploiements _virtuels_ dédiés. Cette opération dépend dans une grande mesure du type et de la taille moyenne des fichiers de la charge de travail la plus courante. Pour les types de fichiers collaboratifs plus volumineux, dirigez-vous vers 50 % du nombre maximal d'utilisateurs par limite inférieure de la mise en cache en périphérie BlueXP (selon le déploiement physique ou virtuel). Pour les éléments Office plus courants avec une taille de fichier moyenne &lt; 1 Mo, guidez-vous vers la limite supérieure de 100 % d'utilisateurs par Edge (selon le déploiement physique ou virtuel).</block>
  <block id="907118ef824b067d9e2890e4de74d95b" category="admonition">La mise en cache en périphérie BlueXP détecte s'il s'exécute sur une instance virtuelle ou physique et limite le nombre de connexions SMB au partage de fichiers virtuel local à un maximum de 300 ou 500 connexions simultanées.</block>
  <block id="a12ef1837acce71e639a4362e7af3784" category="paragraph">L'instance principale de mise en cache en périphérie BlueXP est extrêmement évolutive, avec un nombre d'utilisateurs simultanés recommandé de 3,000 utilisateurs par cœur. Cette opération dépend dans une grande mesure du type et de la taille moyenne des fichiers de la charge de travail la plus courante.</block>
  <block id="99555108efae2dfd6278c78fcae03c2f" category="paragraph">Les prérequis décrits dans cette section concernent les composants installés dans le cloud : le serveur de gestion de la mise en cache en périphérie BlueXP et le cœur de mise en cache en périphérie BlueXP.</block>
  <block id="b1aaac67ebdc8ac94e4178eeed3dec6a" category="paragraph">Les conditions préalables requises pour la mise en cache de BlueXP Edge sont décrites sous le lien:download-gfc-resources.html#bluexp-Edge cache-exigences-périphérie[ici].</block>
  <block id="a117f3dd1130939027d74ff02a09b1da" category="paragraph">La plateforme de stockage interne, dans ce cas, votre instance Cloud Volumes ONTAP déployée, doit présenter les partages de fichiers SMB. Tous les partages qui seront exposés via la mise en cache BlueXP Edge doivent autoriser le contrôle complet du groupe « Everyone » au niveau du partage, tout en limitant les autorisations via les autorisations NTFS.</block>
  <block id="7f029c22b741c6d3b353b27390e3d40e" category="section-title">Serveur de gestion de la mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="ff55b337eded596e10485f141012c055" category="paragraph">Le serveur de gestion de la mise en cache BlueXP Edge requiert un accès externe via HTTPS (port TCP 443) pour se connecter au service d'abonnement du fournisseur cloud et pour accéder à ces URL :</block>
  <block id="c83156dd59419c1b96f5b466dc591a19" category="paragraph">Ce port doit être exclu de tout dispositif d'optimisation WAN ou toute politique de restriction de pare-feu pour que le logiciel de mise en cache à la périphérie BlueXP fonctionne correctement.</block>
  <block id="4e27ee1f7d6493dbeb8c5b625811de3a" category="paragraph">Le serveur de gestion de la mise en cache BlueXP Edge requiert également un nom NetBIOS unique (géographique) pour l'instance (tel que GFC-MS1).</block>
  <block id="a5fdff00de168e02fa769c7dcd524e61" category="admonition">Un serveur de gestion peut prendre en charge plusieurs instances principales de mise en cache BlueXP Edge déployées dans différents environnements de travail. Lorsqu'il est déployé depuis BlueXP, chaque environnement de travail dispose de son propre système de stockage back-end distinct et ne contienne pas les mêmes données.</block>
  <block id="1015fc03141c48d373f9d19b21528fb4" category="section-title">Noyau de mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="6de5f9e26b336f16ede3ba06f5e59959" category="paragraph">Le noyau de mise en cache de la périphérie BlueXP écoute la plage de ports TCP 6618-6630. En fonction de votre configuration de pare-feu ou de Groupe de sécurité réseau (NSG), il se peut que vous deviez autoriser explicitement l'accès à ces ports via des règles de port entrant. Ces ports doivent également être exclus des systèmes d'optimisation WAN ou des politiques de restriction des pare-feu pour que le logiciel de mise en cache à la périphérie BlueXP fonctionne correctement.</block>
  <block id="226a152d7fd97fdbaaf368a78f4004da" category="paragraph">Les exigences essentielles de la mise en cache BlueXP Edge sont les suivantes :</block>
  <block id="641711fbd95c6652604b39b50af3e615" category="list-text">Les instances doivent être jointes à votre domaine Active Directory.</block>
  <block id="4f87e13089111536c5191e53610398b2" category="list-text">Les instances doivent être gérées dans une unité organisationnelle spécifique de la mise en cache en périphérie BlueXP et exclues des objets de stratégie de groupe hérités de l'entreprise.</block>
  <block id="036b8d3a87ce8714d1cadba455ef8987" category="list-text">Compte de service. Les services du Core s'exécutent en tant que compte d'utilisateur de domaine spécifique. Ce compte, également appelé compte de service, doit disposer des privilèges suivants sur chacun des serveurs SMB qui seront associés à l'instance principale de mise en cache de la périphérie BlueXP :</block>
  <block id="5d7ee733c26d83a6aa83c0b3be35bd16" category="list-text">Le serveur de gestion de licences de mise en cache BlueXP Edge doit être configuré sur Microsoft Windows Server 2016 Standard ou Datacenter Edition ou Windows Server 2019 Standard ou Datacenter Edition, de préférence sur l'instance principale de mise en cache BlueXP Edge dans le data Center ou le cloud.</block>
  <block id="12fe62bd347ff282cfa5f3c83beb1e6c" category="list-text">Si vous avez besoin d'une instance de LMS de mise en cache BlueXP Edge distincte, vous devez installer le pack d'installation le plus récent du logiciel de mise en cache BlueXP Edge sur une instance Microsoft Windows Server vierge.</block>
  <block id="307da9dbb1d35f0607748ec31512acfe" category="paragraph">Le système de gestion de la mise en cache BlueXP Edge requiert un accès externe via HTTPS (port TCP 443) aux URL suivantes.</block>
  <block id="4f1d650b0e91db916d197a85f18c84fd" category="list-text">Pare-feu : les ports TCP doivent être autorisés entre les instances BlueXP Edge Caching Edge et Core.</block>
  <block id="bc79dada61e72d6949d09e0e603dc2cd" category="list-text">Ports TCP pour la mise en cache à la périphérie BlueXP : 443 (HTTPS), 6618-6630.</block>
  <block id="240272be1a1d5fdc253c5305b97690a6" category="list-text">Les périphériques d'optimisation réseau (tels que Riverbed Steelhead) doivent être configurés pour permettre la mise en cache des ports spécifiques BlueXP Edge (TCP 6618-6630).</block>
  <block id="84ad7067fb4fe33b40b7fe328b59ab9f" category="summary">La mise en cache à la périphérie NetApp BlueXP vous permet de regrouper des silos de serveurs de fichiers distribués en une seule empreinte de stockage globale cohérente dans le cloud public. Cela crée un système de fichiers accessible partout dans le cloud que tous les emplacements distants peuvent utiliser comme s'ils étaient locaux.</block>
  <block id="4f6236843228fb802118a30a6c81a90a" category="doc">Découvrez la mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="e8410929e2565c64ddfb36cc3fe64caf" category="paragraph">La mise en cache BlueXP Edge est disponible dans deux modes de déploiement pour s'adapter à l'architecture de votre entreprise : dans un service intégré combiné dans une instance Cloud Volumes ONTAP (Cloud volumes Edge cache) ou en tant que composant complémentaire de votre stratégie de stockage d'entreprise (Global File cache).</block>
  <block id="f3ca9f1917b50d48c86e0bb25621722e" category="paragraph">L'implémentation de la mise en cache BlueXP Edge donne lieu à une empreinte de stockage unique et centralisée, contrairement à une architecture de stockage distribuée qui requiert une gestion des données locales, la sauvegarde, la sécurité, le stockage et l'empreinte de l'infrastructure dans chaque emplacement.</block>
  <block id="151da762ddb055afbfc300d66c3117dd" category="inline-image-macro">Diagramme illustrant comment les sites distants accèdent à un seul système de fichiers partagé à l'aide de la mise en cache BlueXP Edge.</block>
  <block id="f62fde91dac95b5d3e895ee32a7b77e6" category="paragraph"><block ref="f62fde91dac95b5d3e895ee32a7b77e6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="19a6dbef95167b7e5a627926819374e6" category="paragraph">La mise en cache BlueXP Edge inclut les fonctionnalités suivantes :</block>
  <block id="da5028fd13124a8110e5b17e2e0a4066" category="paragraph">Découvrez plus en détail les fonctionnalités de mise en cache de BlueXP Edge et les cas d'utilisation<block ref="22f31d74a3fd9f6832a197b37e8ed230" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="e566e195c886736cc7bee33f1c5904f9" category="section-title">Composants de mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="03683b51919e557ceba18b0c124f3028" category="paragraph">La mise en cache à la périphérie BlueXP comprend les composants suivants :</block>
  <block id="9a33056b3d77063e8a8688b14fe2693e" category="list-text">Serveur de gestion</block>
  <block id="83168e6cb289d732cc78427b51f93153" category="list-text">Cœur</block>
  <block id="563281d72be610298aeb5822d243c7c4" category="list-text">Périphérie (déploiement sur vos sites distants)</block>
  <block id="ad35f170096264970b205f86c0f47b53" category="paragraph">L'instance principale de mise en cache BlueXP Edge se monte sur vos partages de fichiers d'entreprise hébergés sur la plateforme de stockage back-end de votre choix (comme Cloud Volumes ONTAP, Cloud Volumes Service, Et Azure NetApp Files) et crée la « structure » de mise en cache BlueXP Edge qui permet de centraliser et de consolider les données non structurées en un seul ensemble de données, qu'elles résident sur une ou plusieurs plateformes de stockage dans le cloud public.</block>
  <block id="811ddc6ece30a1f2530ff6342c1eb4a7" category="inline-image-macro">Diagramme illustrant les détails du déploiement de la mise en cache BlueXP Edge, avec un logiciel installé dans des bureaux distants et dans un serveur central dans le cloud.</block>
  <block id="99f09f5ebafddfc5b5d7fce3d5ec4cb8" category="paragraph"><block ref="99f09f5ebafddfc5b5d7fce3d5ec4cb8" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="363b2bd43ef6f7aeb91ec76e095db39b" category="paragraph">Les plateformes de stockage prises en charge pour la mise en cache BlueXP Edge diffèrent selon l'option de déploiement sélectionnée.</block>
  <block id="f8789afaf6be4e9a7e1d687266345079" category="paragraph">La mise en cache BlueXP Edge est prise en charge avec les types d'environnements de travail suivants lorsqu'elle est déployée à l'aide de BlueXP :</block>
  <block id="c9539e6a7ea02b24261db0b58156156f" category="paragraph">Cette configuration vous permet de déployer et de gérer l'intégralité du déploiement côté serveur de mise en cache BlueXP Edge, y compris le serveur de gestion de la mise en cache BlueXP Edge et le cœur de mise en cache BlueXP Edge, à partir de BlueXP.</block>
  <block id="8e990b2873e828e4331073d3a2ac1f62" category="paragraph">Les configurations de mise en cache BlueXP Edge sont également prises en charge avec Cloud Volumes ONTAP, Azure NetApp Files, Amazon FSX pour les systèmes ONTAP et Cloud Volumes Service sur Google Cloud. Les solutions sur site sont également disponibles sur les plateformes NetApp AFF et FAS. Dans ces installations, les composants côté serveur de mise en cache BlueXP Edge doivent être configurés et déployés manuellement, pas à l'aide de BlueXP.</block>
  <block id="faf3daf8482ac48bad777b0aceb12529" category="section-title">Fonctionnement de la mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="bfd753b1b317fe448cbf93742e4b8470" category="paragraph">La mise en cache en périphérie BlueXP crée une structure logicielle qui met en cache les datasets actifs dans les bureaux distants à travers le monde. Par conséquent, les utilisateurs de l'entreprise bénéficient d'un accès transparent aux données et de performances optimales à l'échelle mondiale.</block>
  <block id="74df1466e72718d74f41b23bf918d610" category="inline-image-macro">Un diagramme illustrant les composants de mise en cache de BlueXP en périphérie, à la périphérie et au cœur.</block>
  <block id="3bbea5653308e85c2eeb888dc4b339a9" category="paragraph"><block ref="3bbea5653308e85c2eeb888dc4b339a9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="abd0ff85faf980d8765032ee71041096" category="list-text">Fabric de mise en cache BlueXP Edge :</block>
  <block id="7285718494102ac00dd6b2dd5788565b" category="list-text">Instance principale de mise en cache BlueXP Edge, montage dans les partages de fichiers d'entreprise (SMB).</block>
  <block id="ef2af8f9039ffeee9e76731f45d46279" category="list-text">BlueXP Edge Caching instances en périphérie s'exécutant dans chaque emplacement distant.</block>
  <block id="aec242776b0129bd52c81af66ffcfee0" category="paragraph">Le coût d'utilisation de la mise en cache BlueXP Edge dépend du type d'installation choisi.</block>
  <block id="da63fa9bb21eb25f5f57f093c864f2e2" category="list-text">Serveur de gestion de la mise en cache BlueXP Edge :</block>
  <block id="2f0a1e2943548b4d2c575728fff09264" category="list-text">Mise en cache BlueXP Edge Core :</block>
  <block id="07fb1269841f7291dfbea77bd07f01c9" category="list-text">Pour les systèmes Cloud Volumes ONTAP, vous pouvez payer 3,000 $ par instance BlueXP Edge Caching Edge, par an.</block>
  <block id="7d78fe64ccb6332f6ee84a1d7a54e2cd" category="list-text">Lorsqu'ils sont installés à l'aide des options de déploiement manuel, le prix est différent. Pour obtenir une estimation de haut niveau des coûts, voir<block ref="9302a3a91184fdbf4c3bfe67365aaae4" category="inline-link-rx"></block> Vous pouvez également consulter votre ingénieur solutions NetApp pour discuter des meilleures options de déploiement pour votre entreprise.</block>
  <block id="54ec0cdb19cb605eacd486e1e3eae2e4" category="paragraph">La mise en cache BlueXP Edge inclut un serveur de gestion de licences logiciel (LMS) qui vous permet de consolider la gestion de vos licences et de déployer des licences sur toutes les instances Core et Edge à l'aide d'un mécanisme automatisé.</block>
  <block id="6c7f33700ec1daf2a7db9d9ef1a1b6d8" category="paragraph">La version de la mise en cache BlueXP Edge prise en charge dans BlueXP (Cloud volumes Edge cache) nécessite que la plateforme de stockage back-end utilisée comme stockage central soit un environnement de travail dans lequel vous avez déployé un seul nœud ou une paire haute disponibilité Cloud Volumes ONTAP dans Azure, AWS ou Google Cloud.</block>
  <block id="1274f95b0e887774a67420d71a35a46f" category="summary">La mise en cache BlueXP Edge vous permet de créer un magasin de fichiers centralisé pour les sites distants du monde entier. La mise en cache à la périphérie permet de conserver les données fréquemment utilisées dans chacun des emplacements distants associés et d'y accéder sans latence liée à l'accès aux données via WAN, tout en restant sous contrôle centralisé.</block>
  <block id="51ed0f291e6583eb0fdcb212acb8c399" category="doc">Documentation sur la mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="841c1c7434f34d02643d009e13a8566c" category="summary">Avant de commencer à installer le logiciel BlueXP Edge Caching Edge dans vos bureaux distants, vous devez connaître de nombreuses exigences.</block>
  <block id="0e746721cb7975a7f711d0c0c110a187" category="doc">Avant de commencer à déployer les instances BlueXP Edge Caching</block>
  <block id="f15f2f702e392fcba0a5949c7b3770ad" category="paragraph">Téléchargez les modèles virtuels de mise en cache BlueXP Edge que vous prévoyez d'utiliser dans vos succursales, le pack d'installation du logiciel et de la documentation de référence supplémentaire :</block>
  <block id="e761081d91a7bf50b6ca9cbb78f77c77" category="admonition">Lors du déploiement de la mise en cache de périphérie BlueXP sur Windows Server 2016, vous devez utiliser .NET Framework 4.8 et Windows WebView2 Framework.</block>
  <block id="3f3b788ab9693618f52b194ad5887b67" category="section-title">Conception et déploiement de la mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="4786b59c1c0d62cd8a5441020ac73455" category="paragraph">Selon vos besoins, vous devrez peut-être déployer une ou plusieurs instances Edge en fonction des sessions utilisateur simultanées dans une succursale. L'instance Edge présente le partage de fichiers virtuels aux utilisateurs de la succursale, qui a été étendu de manière transparente à partir de l'instance principale de mise en cache en périphérie BlueXP associée. La périphérie de la mise en cache BlueXP doit contenir un<block ref="b40b366b86664ec1c37b5e3e11120931" prefix=" " category="inline-code"></block> Volume NTFS, qui contient les fichiers mis en cache au sein de la succursale.</block>
  <block id="683ce98e1af08fa943f15a1d4c29917d" category="admonition">Pour la mise en cache en périphérie de BlueXP, il est important de comprendre le <block ref="e948e8be7ddbb6b86ab680f17f3dc3fb" category="inline-link-macro-rx"></block>. Cela vous aidera à concevoir correctement votre déploiement de mise en cache BlueXP Edge. Vous devrez également déterminer ce qui convient à votre environnement en termes d'évolutivité, de disponibilité des ressources et de redondance.</block>
  <block id="c4d2e97e9e1e37760be3fd69bbc55c76" category="section-title">Instance BlueXP Edge Caching Edge</block>
  <block id="fec50b543fa49798c8a95480a36e2d1d" category="paragraph">Lors du déploiement d'une instance de mise en cache BlueXP Edge, vous devez provisionner une seule machine virtuelle, soit en déployant Windows Server 2016 Standard, Datacenter Edition, soit Windows Server 2019 Standard ou Datacenter Edition, soit en utilisant la mise en cache à la périphérie<block ref="6ed96f5503b81d2cab12b26e5039b636" prefix=" " category="inline-code"></block> ou<block ref="ddb380d579482b131bad6244d48ad693" prefix=" " category="inline-code"></block> Modèle, qui inclut le système d'exploitation Windows Server de votre choix et le logiciel de mise en cache BlueXP Edge.</block>
  <block id="88384e9a87cc6298122d653b3d352401" category="list-text">Déployez le modèle virtuel de mise en cache en périphérie BlueXP, ou une machine virtuelle Windows Server 2016, ou Windows Server 2019 Standard ou Datacenter.</block>
  <block id="0f8e9b72722b9beae9321dc531a4b242" category="list-text">Installez le dernier logiciel BlueXP Edge Caching Edge.</block>
  <block id="e84d2012fa22501085c6de34e842b76a" category="list-text">Identifiez le serveur de gestion de la mise en cache en périphérie BlueXP et l'instance principale.</block>
  <block id="dfb9e6cd4aab0a6973af4667f620632e" category="list-text">Configurez l'instance BlueXP Edge Caching Edge.</block>
  <block id="6ac00a73804ea9e968609c7a9938969a" category="section-title">Exigences de la mise en cache en périphérie BlueXP</block>
  <block id="73db18719e60317e65aee9b96ae0e846" category="paragraph">La mise en cache en périphérie BlueXP est conçue pour fonctionner sur toutes les plateformes qui prennent en charge Windows Server 2016 et 2019, ce qui simplifie L'IT pour les bureaux distants et au-delà. La mise en cache BlueXP Edge peut être déployée dans votre infrastructure matérielle existante, ainsi que dans vos environnements de virtualisation ou de cloud hybride/public dans presque tous les cas s'ils répondent à quelques exigences de base.</block>
  <block id="0b7f5119d52bb82695bf49cc7c3eb1d0" category="paragraph">L'Edge requiert les ressources matérielles et logicielles suivantes pour fonctionner de manière optimale. Pour plus d'informations sur les directives générales de dimensionnement, reportez-vous à la section <block ref="e948e8be7ddbb6b86ab680f17f3dc3fb" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e529ead18ad9d9f1c69ace19652c0863" category="paragraph">Le package d'installation de la mise en cache BlueXP Edge crée une appliance logicielle renforcée sur n'importe quelle instance de Microsoft Windows Server. _Ne pas désinstaller_ le package de mise en cache BlueXP Edge. La désinstallation de la mise en cache BlueXP Edge a un impact sur les fonctionnalités de l'instance de serveur et peut nécessiter une reconstruction complète de l'instance de serveur.</block>
  <block id="6897b774bd27bb9ec2052119b36bd92b" category="paragraph">Les plateformes d'hyperviseur sont réputées faire l'objet d'une dégradation des performances du point de vue du sous-système de stockage (par exemple, la latence). Pour des performances optimales avec la mise en cache BlueXP Edge, une instance de serveur physique avec SSD est recommandée.</block>
  <block id="41dc70f8d5fbc06208537f2420a9453f" category="list-text">Devices.hotplug doit être défini sur *False* à l'aide du client vSphere pour empêcher Microsoft Windows de présenter les lecteurs de cache BlueXP Edge comme amovibles.</block>
  <block id="a11de4235c3d22d17a9851e829a2b81e" category="paragraph">Edge s'exécute sur Windows Server 2016 et 2019. La plate-forme de virtualisation doit donc prendre en charge le système d'exploitation, ainsi que l'intégration avec des utilitaires améliorant les performances du système d'exploitation invité de la machine virtuelle et la gestion de la machine virtuelle, tels que VM Tools.</block>
  <block id="48dff7378dd65ac24895becaad42bc8a" category="list-text">Pare-feu : les ports TCP doivent être autorisés entre les instances BlueXP Edge Caching et Management Server et Core.</block>
  <block id="5f4f1623091a8d84351d360fc47dd8c3" category="paragraph">Ports TCP de mise en cache BlueXP Edge : 443 (HTTPS - LMS), 6618 - 6630.</block>
  <block id="f74552635291c05f5dbac6f807093a7b" category="inline-link-macro">Avant de commencer à déployer la mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="4d5e7d1b9f92dee0b271fcc0c91eaf25" category="paragraph">La mise en cache à la périphérie BlueXP s'intègre de manière transparente dans les environnements du client. Les utilisateurs peuvent ainsi accéder aux données centralisées via leurs postes de travail clients et exécuter des applications d'entreprise. La mise en cache BlueXP Edge permet d'accéder aux données via un mappage de disque direct ou un espace de noms DFS. Pour plus d'informations sur la structure de mise en cache à la périphérie BlueXP, la mise en cache intelligente des fichiers et les principaux aspects du logiciel, consultez le <block ref="346cd08c004319943e87fc1cd75437fd" category="inline-link-macro-rx"></block> section.</block>
  <block id="f2bf4f5e837cbb53c709329da16d1010" category="paragraph">La mise en cache BlueXP Edge déploie des efforts raisonnables pour vérifier que les suites d'applications antivirus les plus courantes sont compatibles avec Global File cache. Toutefois, NetApp ne peut garantir et n'est pas responsable des incompatibilités ou des problèmes de performance causés par ces programmes, ou encore des mises à jour, des Service Packs ou des modifications qui leur sont associés.</block>
  <block id="9c95cd2e29976c2a77fc08c0b0e9a4e9" category="list-text">Recommandation : laissez les paramètres et services du pare-feu Microsoft au paramètre par défaut OFF et ne le démarrez pas pour les instances de mise en cache en périphérie BlueXP standard.</block>
  <block id="3a3fed7b6fa4f71e5b17fac7fae6cba3" category="list-text">L'instance principale de mise en cache en périphérie BlueXP écoute les ports TCP 6618-6630, assurez-vous que les instances Edge de mise en cache en périphérie BlueXP peuvent se connecter à ces ports TCP.</block>
  <block id="7dbb84ed55ace7eec6e2f7552615cb52" category="list-text">Les instances de mise en cache BlueXP Edge requièrent des communications vers le serveur de gestion de la mise en cache BlueXP Edge sur le port TCP 443 (HTTPS).</block>
  <block id="d4dae6ebb0e75f20eec6013ee1cecd33" category="list-text">Les solutions/périphériques d'optimisation réseau doivent être configurés pour permettre la mise en cache directe de BlueXP Edge via des ports spécifiques.</block>
  <block id="5523b8f9b9ca99db40c866cf20efca3c" category="paragraph">Outre le disque D:\, les répertoires et processus de mise en cache BlueXP Edge suivants doivent généralement être exclus de toutes les applications antivirus :</block>
  <block id="978f14ea82410dcd7d29fc612d9b4d56" category="paragraph">Les instances de mise en cache BlueXP Edge ont été spécialement conçues en tant qu'application principale s'exécutant sur une plateforme Windows Server 2016 et 2019. La mise en cache BlueXP Edge requiert un accès prioritaire aux ressources de la plateforme, par exemple le disque, la mémoire, les interfaces réseau et peuvent avoir des exigences élevées sur ces ressources. Les déploiements virtuels requièrent des réservations pour la mémoire/CPU et des disques haute performance.</block>
  <block id="cce2903dc1ce9deccf9ada962b6a3479" category="list-text">Pour les déploiements de succursales, les services et applications pris en charge sur le serveur exécutant la mise en cache BlueXP Edge sont limités à :</block>
  <block id="bc125a3a87744362bba62eff7a77fcb0" category="list-text">Contrôleur de domaine Active Directory (la mise en cache en périphérie BlueXP doit se trouver sur un volume distinct)</block>
  <block id="0da4df9e19ad20e35c21739784558e94" category="list-text">La mise en cache de BlueXP Edge approuve les agents système côté client et les applications antivirus</block>
  <block id="498846c43a37c3ec57820a2209186f58" category="list-text">Le support et la maintenance NetApp s'appliquent uniquement à la mise en cache BlueXP Edge.</block>
  <block id="c7e4452faef6053dddfa2988745c3546" category="list-text">Le client doit disposer de tout logiciel de mise en cache en périphérie non BlueXP qui peut être installé sur le serveur exécutant la mise en cache BlueXP Edge :</block>
  <block id="2e28b18e669c8f96178bb09479a69c4d" category="list-text">Si un pack logiciel tiers provoque des conflits de logiciels ou de ressources avec la mise en cache BlueXP Edge ou si les performances sont compromises, l'organisation de support NetApp peut demander au client de désactiver ou de supprimer le logiciel du serveur exécutant la mise en cache BlueXP Edge.</block>
  <block id="0ca7630f3f261cd28b0810a1d5789621" category="list-text">Le client assume la responsabilité de l'installation, de l'intégration, du support et de la mise à niveau de tout logiciel ajouté au serveur exécutant l'application de mise en cache BlueXP Edge.</block>
  <block id="b2c482a41901ed1f1a1419086344f459" category="list-text">Les utilitaires/agents de gestion des systèmes, tels que les outils antivirus et les agents de licences, peuvent coexister. Toutefois, à l'exception des services et applications pris en charge répertoriés ci-dessus, ces applications ne sont pas prises en charge par la mise en cache BlueXP Edge et les instructions ci-dessus doivent toujours être respectées :</block>
  <block id="b4945040d1f01ede6ac79a35b03c78be" category="list-text">Si un client installe un pack logiciel tiers qui cause ou est soupçonné d'être à l'origine de conflits de logiciels ou de ressources avec la mise en cache BlueXP Edge ou si les performances sont compromises, le service de support de la mise en cache BlueXP Edge peut désactiver/supprimer le logiciel.</block>
  <block id="0359b57232c61c0f8f60b5c0c7753467" category="summary">Consultez les liens suivants pour en savoir plus sur la mise en cache BlueXP Edge et d'autres produits NetApp.</block>
  <block id="6b2532f4dcf1077dcd23e885d518ed1a" category="paragraph">Utilisez les liens suivants pour en savoir plus sur la mise en cache BlueXP Edge et d'autres produits NetApp :</block>
  <block id="2da9891cc162903c0d535fc5a77832dc" category="list-text">FAQ sur la mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="7758fbe1cbf3bba79eb0cfbd87c3beff" category="list-text">Le support client pour les utilisateurs de la mise en cache BlueXP Edge avec Cloud Volumes ONTAP est disponible via les canaux suivants :</block>
  <block id="ff90251640d8a42eb6977406c3d6390f" category="list-text">Le support client pour les utilisateurs de la mise en cache BlueXP Edge qui utilisent les services Cloud volumes et Azure NetApp Files est disponible via le support standard de votre fournisseur. Veuillez contacter le service d'assistance clientèle de Google ou le service clientèle de Microsoft respectivement.</block>
  <block id="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="list-text"><block ref="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="aa4b1eebbb8faf2fa2fb0b0d5070d3a8" category="summary">Consultez les problèmes qui ont été résolus dans la mise en cache BlueXP Edge.</block>
  <block id="f1b72fa6b54a99edca2e66f472f493c7" category="doc">Résolution des problèmes liés à la mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="f7945208fb1c338c1989bf28a768a98d" category="summary">Découvrez les nouveautés de la mise en cache BlueXP Edge.</block>
  <block id="d225d0beffed18386600da1c04c58d1b" category="doc">Nouveautés de la mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="1c65947ab38b89a358e8269992b0e84e" category="summary">Vous utilisez BlueXP pour déployer le serveur de gestion de la mise en cache BlueXP Edge et le logiciel principal dans l'environnement de travail.</block>
  <block id="21cc938ead97519fd156ee70b88b3636" category="section-title">Activez la mise en cache BlueXP Edge à l'aide de BlueXP</block>
  <block id="51d59d9046ed7b3832e2bfad09d4b8e5" category="paragraph">Dans cette configuration, vous déployez le serveur de gestion de la mise en cache BlueXP Edge et le cœur de mise en cache BlueXP Edge dans le même environnement de travail que celui dans lequel vous avez créé votre système Cloud Volumes ONTAP à l'aide de BlueXP.</block>
  <block id="47a36c5a10f1475734cf25053e80cf30" category="paragraph-title"><block ref="54f425ce8d89f4ed6b8a546561af5d60" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Déployez le serveur de gestion de la mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="b1b6c2fd33beb079cbc593f3d52ddf73" category="paragraph">Déployez une instance du serveur de gestion de la mise en cache BlueXP Edge dans le même environnement de travail que l'instance de Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="62911a0b6181f704a710e644db7b7ef2" category="paragraph-title"><block ref="05b2444faffd66d76e88602ea7dd353f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Déployez le cœur de la mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="e3b0e2fd2adf83a0311d88df519a6dfd" category="paragraph">Déployez une ou plusieurs instances du noyau de mise en cache BlueXP Edge dans le même environnement de travail que l'instance de Cloud Volumes ONTAP et rejoignez-le dans votre domaine Active Directory.</block>
  <block id="47f7da84271a4944ceac63538d7ae699" category="paragraph-title"><block ref="beadfa85a2fdca06b91edc1131c603e6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Octroi de licences pour la mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="47bf46e44fd4c8c797f0d58ba0b424e5" category="paragraph">Configurez le service BlueXP Edge Caching License Management Server (LMS) sur une instance BlueXP Edge Caching Core. Vous aurez besoin de vos identifiants NSS ou d'un ID client et d'un numéro d'abonnement fournis par NetApp pour activer votre abonnement.</block>
  <block id="d04885a778b925accc9afb2408cffc16" category="paragraph-title"><block ref="99e8b2f00e172bfcff96afdce69907bc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Déployez les instances de mise en cache en périphérie BlueXP</block>
  <block id="a3478e6d52ae4f0ad63d093777515615" category="inline-link-macro">Déploiement des instances BlueXP Edge Caching</block>
  <block id="72618ee12aaa89a8ff8190e4cfaebf76" category="paragraph">Voir <block ref="8a8be2ad52d9aa8bdc89d7f5ec8c59df" category="inline-link-macro-rx"></block> Pour déployer les instances de mise en cache en périphérie BlueXP dans chaque emplacement distant. Cette étape n'est pas effectuée avec BlueXP.</block>
  <block id="370b94610a07d4acffd09200c2a83123" category="paragraph">Notez la condition supplémentaire de mise en cache BlueXP Edge suivante :</block>
  <block id="7c91a8c26657bad5dc6f80e7c67c912e" category="paragraph">Si aucun partage de fichiers SMB n'est configuré sur l'instance, vous êtes invité à configurer les partages SMB lors de l'installation des composants de mise en cache BlueXP Edge.</block>
  <block id="46142bb722729a4171bd2579b394eb8a" category="section-title">Activez la mise en cache BlueXP Edge dans votre environnement de travail</block>
  <block id="eadb2d20eaa6748d72ca4e31f4cf7fd7" category="paragraph">L'assistant d'installation vous guide tout au long des étapes de déploiement de l'instance du serveur de gestion de la mise en cache BlueXP Edge et de l'instance principale de mise en cache BlueXP Edge, comme souligné ci-dessous.</block>
  <block id="38046ccb1bc6ee5625f331f7a91bd196" category="inline-image-macro">Capture d'écran de la page d'installation initiale de la mise en cache BlueXP Edge.</block>
  <block id="1e32d0dc01f3acb91cc8fb39e39eb095" category="paragraph"><block ref="1e32d0dc01f3acb91cc8fb39e39eb095" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="f7beda78053648247d3f9629a2c42f17" category="list-text">Dans le panneau Services, cliquez sur *Activer* pour le service _Edge caching_.</block>
  <block id="b9a1fe6427b805705142867f67304b90" category="inline-image-macro">Copie d'écran du bouton Activer initial dans l'environnement de travail pour activer la mise en cache BlueXP Edge.</block>
  <block id="4c4fef94540e00c4002331ad43f95233" category="paragraph"><block ref="4c4fef94540e00c4002331ad43f95233" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="85fa07be47d81c5197ca4c93c455c51d" category="inline-image-macro">Copie d'écran montrant les conditions préalables avant de déployer les instances du serveur de gestion de la mise en cache BlueXP Edge et les instances principales.</block>
  <block id="eff6841b5a608ac2e86080c93573d7a9" category="paragraph"><block ref="eff6841b5a608ac2e86080c93573d7a9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="57238cb628026326ab2a13b138f32de6" category="list-text">Entrez les informations d'identification d'administration que vous utiliserez pour accéder à la machine virtuelle du serveur de gestion de la mise en cache BlueXP Edge, puis cliquez sur *Activer GFC Service*. Pour Azure et Google Cloud, vous entrez les identifiants en tant que nom d'utilisateur et mot de passe. Pour AWS, vous sélectionnez la paire de clés appropriée. Vous pouvez modifier le nom de la machine virtuelle/de l'instance si vous le souhaitez.</block>
  <block id="102731d12839fcdf80c8a340f57b9633" category="inline-image-macro">Copie d'écran montrant les informations de configuration nécessaires à la configuration du serveur de gestion de la mise en cache BlueXP Edge.</block>
  <block id="79ae50848d778e2349152140a8e8c157" category="paragraph"><block ref="79ae50848d778e2349152140a8e8c157" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1efa2569b18a975cb0fddfca95e705b3" category="list-text">Une fois le déploiement du service de gestion de la mise en cache BlueXP Edge réussi, cliquez sur *Continuer*.</block>
  <block id="2806876fb455acac296ae939b8a94f6c" category="list-text">Pour le cœur de mise en cache de périphérie BlueXP, entrez les informations d'identification de l'utilisateur admin pour rejoindre le domaine Active Directory, ainsi que les informations d'identification de l'utilisateur du compte de service. Cliquez ensuite sur *Continuer*.</block>
  <block id="00ef81a37c6e8ac0a6fe56b325b7db51" category="list-text">L'instance centrale de mise en cache en périphérie BlueXP doit être déployée dans le même domaine Active Directory que l'instance Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="986cf0e4e5bba6bad325e7496575be8f" category="inline-image-macro">Copie d'écran montrant les informations de configuration nécessaires pour configurer le compte de service et l'annuaire actif de BlueXP Edge Caching Core.</block>
  <block id="c4a1094670a1259e3ec4c869f345c566" category="paragraph"><block ref="c4a1094670a1259e3ec4c869f345c566" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c9307dbd716d666024ead20261f53e8a" category="list-text">Entrez les informations d'identification d'administration que vous utiliserez pour accéder à la machine virtuelle principale de mise en cache de BlueXP Edge, puis cliquez sur *Deploy GFC Core*. Pour Azure et Google Cloud, vous entrez les identifiants en tant que nom d'utilisateur et mot de passe. Pour AWS, vous sélectionnez la paire de clés appropriée. Vous pouvez modifier le nom de la machine virtuelle/de l'instance si vous le souhaitez.</block>
  <block id="19ec72e4262d3ab6fbb92027e1f26cc9" category="inline-image-macro">Copie d'écran affichant les informations de configuration nécessaires pour configurer l'instance principale de la mise en cache de périphérie BlueXP.</block>
  <block id="ce03427a0bf4a8de6f5bd690a9caebf2" category="paragraph"><block ref="ce03427a0bf4a8de6f5bd690a9caebf2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dbed4cab598866209032f387706537c9" category="list-text">Une fois le noyau de mise en cache BlueXP Edge déployé, cliquez sur *aller au tableau de bord*.</block>
  <block id="f241a6d4168de9bd2a9425e2bf94976a" category="inline-image-macro">Copie d'écran du tableau de bord de mise en cache BlueXP Edge une fois l'installation terminée.</block>
  <block id="f3838279f687567e22d766b3e23a4bb2" category="paragraph"><block ref="f3838279f687567e22d766b3e23a4bb2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a9c5579a5e23d500a26ed5d9e2bb814e" category="section-title">Installez la mise en cache BlueXP Edge sous licence</block>
  <block id="1adb6cc282d3984d92f2db8afe77b6a4" category="paragraph">Avant de pouvoir utiliser la mise en cache BlueXP Edge, vous devez configurer le service BlueXP Edge Caching License Management Server (LMS) sur une instance BlueXP Edge Caching Core. Vous aurez besoin de vos identifiants NSS ou d'un ID client et d'un numéro d'abonnement fournis par NetApp pour activer votre abonnement.</block>
  <block id="d33c733b7e7c6ac488c5e037a47fef2d" category="list-text">Ouvrez la page d'enregistrement de licence Global File cache sur le noyau de mise en cache de BlueXP Edge (le cœur que vous désignez comme service LMS) à l'aide de l'URL suivante. Remplacez _&lt;ip_address&gt;_ par l'adresse IP du noyau de mise en cache de BlueXP Edge :<block ref="72dbd330743fc50599ec44d0fe0192d1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="6d314688a1aa5ef7e40222f81a13f61d" category="inline-image-macro">Capture d'écran de la page d'enregistrement de licence de mise en cache BlueXP Edge.</block>
  <block id="e1213314346281d36d338701d32f4f29" category="paragraph"><block ref="e1213314346281d36d338701d32f4f29" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="0d8af1e678ce75ec267ba9aa5ddaf8bd" category="list-text">Le système de gestion de l'apprentissage NetApp est utilisé pour les clients qui ont acheté des licences NetApp BlueXP Edge cache Edge auprès de NetApp ou de ses partenaires certifiés. (Préféré)</block>
  <block id="5d4237a0957db2784799e40bec52b93e" category="inline-image-macro">Capture d'écran indiquant la saisie d'un identifiant client LMS sur site dans la page d'enregistrement de licence de mise en cache BlueXP Edge.</block>
  <block id="8727041eb0255d3507ea91990077cd07" category="paragraph"><block ref="8727041eb0255d3507ea91990077cd07" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="430c143aa87248f0c317c8d68b290ab7" category="paragraph">Si vous avez déterminé que vous devez déployer plusieurs cœurs de mise en cache BlueXP Edge pour prendre en charge votre configuration, cliquez sur *Ajouter une instance Core* dans le tableau de bord et suivez les instructions de l'assistant de déploiement.</block>
  <block id="e8d5c13a3c195398396414913a71d18a" category="inline-link-macro">Déployez les instances de mise en cache en périphérie BlueXP</block>
  <block id="2c0838925fad25a1f1019fa038adb1d5" category="paragraph">Une fois votre déploiement Core terminé, vous devez <block ref="1fca0e397bf060f87e7f331b5b2250c9" category="inline-link-macro-rx"></block> dans chacun de vos bureaux distants.</block>
  <block id="95c4aa620413c0eaf7c913d9d77ddec5" category="paragraph">Si votre configuration nécessite l'installation de plusieurs cœurs de mise en cache BlueXP Edge à cause d'un grand nombre d'instances Edge, vous pouvez ajouter un autre cœur à l'environnement de travail.</block>
  <block id="8015175e9bd0806cd209ae5de5e5f2a7" category="list-text">L'instance principale de mise en cache en périphérie BlueXP doit se trouver dans le même domaine Active Directory que l'instance Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="fe2b660461c839a130aab1585883bdbd" category="list-text">Entrez les informations d'identification d'administration que vous utiliserez pour accéder à la machine virtuelle principale de mise en cache de BlueXP Edge, puis cliquez sur *Deploy GFC Core*. Pour Azure et Google Cloud, vous entrez les identifiants en tant que nom d'utilisateur et mot de passe. Pour AWS, vous sélectionnez la paire de clés appropriée. Vous pouvez modifier le nom de la machine virtuelle si vous le souhaitez.</block>
  <block id="471cbbd70af8c22b29c38b4c58b90bc1" category="paragraph"><block ref="471cbbd70af8c22b29c38b4c58b90bc1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="841cb7cfb619b5923fb3b38f50f53e0b" category="summary">Vous devez former vos utilisateurs aux bonnes pratiques d'accès aux fichiers partagés via la mise en cache BlueXP Edge.</block>
  <block id="ae12b314fd246da90162110a32a17a86" category="paragraph">Il s'agit de la dernière phase du déploiement de la mise en cache BlueXP en périphérie, la phase d'implémentation destinée aux utilisateurs finaux.</block>
  <block id="c5a9e206e2cba407d01faf1b9bc8aae6" category="paragraph">Afin de préparer et de rationaliser le processus d'intégration des utilisateurs finaux, utilisez le modèle d'e-mail ci-dessous qui vous aidera à former les utilisateurs finaux sur les moyens de travailler dans un environnement de « données centrales ». Vos utilisateurs pourront ainsi profiter de tous les avantages de la solution de mise en cache BlueXP Edge. Nous avons également publié une vidéo qui peut être partagée à "former" les utilisateurs si nécessaire.</block>
  <block id="30bb4b461ad4d4983b375b0396ce9268" category="inline-link-macro">Notez que la mise en cache BlueXP Edge est possible</block>
  <block id="70047fd54a8a62c8cd3c66b7b6da87a3" category="list-text"><block ref="70047fd54a8a62c8cd3c66b7b6da87a3" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1b50b453945180a5dfaa633da95eb504" category="summary">Après avoir vérifié que votre environnement répond à toutes les exigences, vous installez le logiciel BlueXP Edge Caching Edge dans chaque bureau distant.</block>
  <block id="c76d295ad37127f0ead8ff3881387181" category="doc">Déployez les instances BlueXP Edge Caching</block>
  <block id="e9cbc3e82484de38be838ee2d8566f35" category="paragraph">Pour effectuer les tâches de configuration de la mise en cache BlueXP Edge, vous devez disposer des informations suivantes :</block>
  <block id="5667908c5b8a3ba78536781d003304cc" category="list-text">Adresses IP statiques pour chaque instance de mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="682a079b0570df359e9c7a8978b45afe" category="list-text">Nom de domaine complet que vous souhaitez attribuer à chaque serveur de mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="9aa65cbc076f7afe499bbd476d5cf05d" category="paragraph">Plusieurs ports TCP sont utilisés par les services de mise en cache BlueXP Edge. Il est obligatoire que les périphériques puissent communiquer sur ces ports et qu'ils soient exclus de tout périphérique d'optimisation WAN ou de toute stratégie de restriction de pare-feu :</block>
  <block id="67e16aff48d22d5fafedac3faf1b19e4" category="list-text">Port TCP de licence pour la mise en cache BlueXP Edge : 443</block>
  <block id="67983d2400733d0e2c307606edec50c0" category="list-text">Ports TCP pour la mise en cache en périphérie BlueXP : 6618-6630</block>
  <block id="41e8bb8842e28bed65be73bc72c148af" category="section-title">Déployez le modèle virtuel de mise en cache en périphérie BlueXP</block>
  <block id="f8b9e6668b4fabad4e1d20e56f9ae2ad" category="paragraph">Le modèle virtuel <block ref="6ed96f5503b81d2cab12b26e5039b636" prefix="(" category="inline-code"></block> et<block ref="ddb380d579482b131bad6244d48ad693" prefix=" " category="inline-code"></block>) Contiennent la dernière version du logiciel de mise en cache BlueXP Edge. Si vous déployez la mise en cache BlueXP Edge à l'aide de<block ref="6ed96f5503b81d2cab12b26e5039b636" prefix=" " category="inline-code"></block> ou<block ref="ddb380d579482b131bad6244d48ad693" prefix=" " category="inline-code"></block> Modèle de machine virtuelle (VM), suivez les étapes décrites dans cette section. Nous partons du principe que vous comprenez comment déployer le système<block ref="6ed96f5503b81d2cab12b26e5039b636" prefix=" " category="inline-code"></block> ou<block ref="ddb380d579482b131bad6244d48ad693" prefix=" " category="inline-code"></block> modèle sur la plateforme d'hyperviseur désignée</block>
  <block id="194d291fd83ac5d2000f2dd4daef1660" category="list-text">Une fois l'installation de base de l'instance de mise en cache BlueXP Edge terminée, le système d'exploitation Windows Server 2016 ou 2019 vous guide tout au long de l'assistant de configuration initiale pour configurer les caractéristiques du système d'exploitation telles que la localisation et la clé de produit.</block>
  <block id="08516b8adf6aeee48bd3ded6a8ddde22" category="list-text">Configurez votre machine virtuelle Windows Server, rejoignez le domaine Active Directory de l'entreprise et passez à la section Configuration de la mise en cache en périphérie BlueXP.</block>
  <block id="af2413f441abc720b16ca3e58f428640" category="section-title">Configurez l'instance BlueXP Edge Caching Edge</block>
  <block id="8ae66744c31dac6e614da47afdc8155c" category="paragraph">L'instance de mise en cache en périphérie BlueXP se connecte à un cœur de mise en cache en périphérie BlueXP pour fournir aux utilisateurs des succursales un accès aux ressources du serveur de fichiers du data Center.</block>
  <block id="456f65e6b62e8811a6dcff9d2fd35b70" category="paragraph">Si votre configuration nécessite l'installation de plusieurs cœurs de mise en cache BlueXP Edge en raison d'un grand nombre d'instances Edge, vous configurez certaines instances Edge pour vous connecter au premier cœur et d'autres pour vous connecter au second cœur. Assurez-vous que vous disposez du FQDN ou de l'adresse IP, ainsi que d'autres informations requises, pour l'instance Core correcte.</block>
  <block id="f482093eb6db642af73a674d16b11893" category="list-text">Fournissez le *ID de structure cloud* du serveur principal de mise en cache de périphérie BlueXP. L'ID Cloud Fabric est généralement le nom NetBIOS ou l'emplacement géographique du serveur de fichiers back-end.</block>
  <block id="f7144261f7e6fa5585088e9fd4c958cf" category="list-text">Indiquez le *FQDN/adresse IP* du serveur principal de mise en cache de périphérie BlueXP :</block>
  <block id="ae56e6098ab2ba356f6a158bf0b6d386" category="list-text">Cliquez sur *Ajouter* pour confirmer l'ajout de l'appliance BlueXP Edge Caching Core. Une boîte de confirmation s'affiche. Cliquez sur *OK* pour le fermer.</block>
  <block id="0bf011bc5f1ec27c42eda61537849a3d" category="inline-image-macro">Copie d'écran montrant les entrées Edge qui identifient le cœur de mise en cache de BlueXP Edge qui sera utilisé.</block>
  <block id="89b0425c244b5b2819ea51105e334b71" category="paragraph"><block ref="89b0425c244b5b2819ea51105e334b71" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ac60f5112f95386c2ea95e1734e1e94e" category="section-title">Mettez à jour le logiciel BlueXP Edge Caching</block>
  <block id="f54d6091fbe669e445f86fe5c6186985" category="paragraph">La mise en cache à la périphérie BlueXP envoie fréquemment des mises à jour vers le logiciel, qu'il s'agisse de correctifs, d'améliorations ou de nouvelles fonctionnalités. Bien que le modèle virtuel <block ref="6ed96f5503b81d2cab12b26e5039b636" prefix="(" category="inline-code"></block> et<block ref="ddb380d579482b131bad6244d48ad693" prefix=" " category="inline-code"></block>) Contenant la dernière version du logiciel de mise en cache BlueXP Edge, il est possible qu'une version plus récente soit disponible sur le portail de téléchargement du support NetApp.</block>
  <block id="88c3a9cca488a031c4c6ad3cd5a119d8" category="paragraph">Assurez-vous que vos instances de mise en cache BlueXP Edge sont à jour avec la dernière version.</block>
  <block id="44e16e856665d76fda2f828573127cdd" category="paragraph">Vous trouverez ci-dessous les étapes nécessaires à la mise à jour du package d'installation de la mise en cache BlueXP Edge :</block>
  <block id="54b9b1f5c21bdf70595c700a22577ed0" category="sidebar">Documents relatifs à la mise en cache de BlueXP Edge</block>
  <block id="aa62832a61d4fa4964ac4063f363a172" category="sidebar">Prérequis pour la mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="d576b0f0809912915d57a55be76f08fb" category="sidebar">Déployez et achetez des licences pour la mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="d1d79e408906f8fa0a5419fb3745be85" category="sidebar">Prérequis pour la mise en cache en périphérie BlueXP</block>
  <block id="a9d0b37e45f41dd1d52ab5a771557b0b" category="sidebar">Déployez la mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="df1f69fe50ad765ccb959276db879f1f" category="sidebar">Utilisez la mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="1b16252715ee63d29e9c78d78a69c523" category="sidebar">Déployez le serveur et le cœur de gestion de la mise en cache BlueXP Edge</block>
  <block id="52ba8ac12050d2494572b940a0d65b25" category="list-text"><block ref="52ba8ac12050d2494572b940a0d65b25" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="91ea063dfcaf2cbae3a931cc1d0a28a8" category="paragraph">Nous vous recommandons d'augmenter ce volume suffisamment pour prendre en charge le jeu de données total de l'application, ainsi que la capacité à évoluer en conséquence en fonction de la croissance du jeu de données. Si l'environnement de travail compte plusieurs agrégats, reportez-vous à<block ref="89800d58631629b790a13a9de7981f0e" category="inline-link-rx"></block> pour déterminer quel agrégat dispose de l'espace le plus disponible pour le nouveau volume.</block>
  <block id="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="list-text"><block ref="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="2e0c742f4616eb27b5b7646aa790edfe" category="list-text"><block ref="2e0c742f4616eb27b5b7646aa790edfe" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="cf14bff66a8b72d3675db8ffe0f02ee3" category="list-text"><block ref="cf14bff66a8b72d3675db8ffe0f02ee3" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e8d4092baef6680c6a35d5228ae31de2" category="paragraph"><block ref="e8d4092baef6680c6a35d5228ae31de2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="0dfcbbbe02d3e96f8ad78782e8772587" category="paragraph">Il s'agit d'un ID généré par le système qui correspond à votre courrier électronique. Sur la page *NSS Management*, vous pouvez afficher votre courriel à partir du <block ref="5151db0ded96d46f40ae09b5e5b167a1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu.</block>
  <block id="fc79de85a483938f72fbcb9822ec0ae3" category="list-text">Si vous avez besoin d'actualiser vos jetons d'identification de connexion, il existe également une option *mettre à jour les informations d'identification* dans le <block ref="5151db0ded96d46f40ae09b5e5b167a1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu.</block>
  <block id="379f9cd57d97013f3f7fdd24f692a0b1" category="paragraph"><block ref="379f9cd57d97013f3f7fdd24f692a0b1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="278930628a6575fa0fe23ecd27374bfb" category="paragraph">Déployez Cloud Volumes ONTAP et configurez les partages de fichiers SMB. Pour plus d'informations, voir<block ref="8198e799bf373d0d471ff3f551725308" category="inline-link-rx"></block>,<block ref="3718aa4b740ed1680c17ac188cf71498" category="inline-link-rx"></block>, ou<block ref="958eb36238d0859ba89677740ca359aa" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="b48c78d3da26a7311e5288a66ed4f4d8" category="paragraph">La mise en cache BlueXP Edge prend en charge Cloud Volumes ONTAP déployé dans Azure, AWS et Google Cloud. Pour obtenir des informations détaillées sur les prérequis, les exigences et les instructions de déploiement, voir<block ref="8198e799bf373d0d471ff3f551725308" category="inline-link-rx"></block>,<block ref="3718aa4b740ed1680c17ac188cf71498" category="inline-link-rx"></block>, ou<block ref="958eb36238d0859ba89677740ca359aa" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="45456d22bd7241b79d0f62620d5888d8" category="list-text">Pour les systèmes Cloud Volumes ONTAP dans Azure et GCP, vous pouvez également choisir le package Cloud Volumes ONTAP Edge cache. Cette licence basée sur la capacité vous permet de déployer une instance BlueXP Edge cache Edge unique pour chaque 3 To de capacité achetée.<block ref="2ad67afc7a67ecb4970c40ef2d9c9dc1" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="77474efd411b7748abfa1c88a3e0137c" category="paragraph"><block ref="77474efd411b7748abfa1c88a3e0137c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="975b3327995267bde41cd6b4ce0c772d" category="paragraph">Cette version fournit les nouvelles fonctionnalités répertoriées ci-dessous. Il corrige également les problèmes décrits dans le<block ref="c98734a3bbf4b45bac275605eaeefc3f" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="f5f78956220294d550567ec883fe45c6" category="paragraph"><block ref="f5f78956220294d550567ec883fe45c6" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="509259be6d5e15d8959f705cbe0cbcc1" category="paragraph"><block ref="509259be6d5e15d8959f705cbe0cbcc1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="0972db30d942fdb65d1732e6e84bde99" category="paragraph"><block ref="0972db30d942fdb65d1732e6e84bde99" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="cb6a777dd3c6e43b0dc441d38519d219" category="paragraph"><block ref="cb6a777dd3c6e43b0dc441d38519d219" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e65065c4fd326b9f3a1eeb9453c30d73" category="paragraph"><block ref="e65065c4fd326b9f3a1eeb9453c30d73" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="2ea260929e27ffcb623c8aa35689bd18" category="paragraph"><block ref="2ea260929e27ffcb623c8aa35689bd18" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="920fe1428c19533eda6222fe7e58efbe" category="inline-link">Découvrez comment gérer les identifiants associés à votre connexion BlueXP</block>
  <block id="e1d2e1a634647fd631081bc4f6f8e523" category="list-text">Pour utiliser la fonctionnalité *Créer un cas*, vous devez d'abord associer vos informations d'identification du site de support NetApp à votre connexion BlueXP.<block ref="2a0d8b66ca9e99d023b48cf25f40fb12" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="e49aa971c20ec071f1b5bbc3c7266769" category="list-text">Si vous ouvrez un dossier pour un système ONTAP doté d'un numéro de série, votre compte NSS doit être associé au numéro de série de ce système.</block>
  <block id="c7b7a5ae9f37fd7d24e4d641b9186fe9" category="paragraph">Cette erreur peut signifier que le compte NSS et la société d'enregistrement auquel il est associé n'est pas la même société d'enregistrement pour le numéro de série du compte BlueXP (par exemple 960xxxx) ou le numéro de série de l'environnement de travail. Vous pouvez demander de l'aide en utilisant l'une des options suivantes :</block>
  <block id="0c7db2bd63c891adb2c0fa4527805d72" category="paragraph">L'enregistrement du support est requis pour votre compte BlueXP et pour chaque système Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="28164bf9e881ddc9e7ff74744bfce180" category="paragraph">L'enregistrement des deux types de numéros de série offre des fonctionnalités telles que l'ouverture de tickets de support et la génération automatique de tickets. L'inscription est terminée en ajoutant des comptes du site de support NetApp (NSS) à BlueXP, comme décrit ci-dessous.</block>
  <block id="e922b9aa0836a1d93e11cac0fe4c9004" category="paragraph">Pour obtenir un support technique sur les solutions des fournisseurs cloud suivants, consultez la section « obtention d'aide » dans la documentation BlueXP pour ce produit.</block>
  <block id="5a19febf1dcb23c10e8dcfde64ba764c" category="section-title">Enregistrez votre compte BlueXP pour bénéficier de la prise en charge NetApp</block>
  <block id="6bbc2ba432f59ab65ee3d8ac5a58336e" category="paragraph">Pour vous inscrire au support et activer les droits de support, un utilisateur de votre compte BlueXP doit associer un compte sur le site de support NetApp à sa connexion BlueXP. Le fait de vous inscrire au support NetApp dépend de la présence ou non d'un compte sur le site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="0c788a722f31f8f0cf36539ee04615cf" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter des informations d'identification NSS* et suivez l'invite authentification du site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="8add4eb0d3f6ce61d374f3df3ee4eadf" category="paragraph">La page *Ressources* doit indiquer que votre compte est enregistré pour le support.</block>
  <block id="10c56875db7a47f791d653e5d5bff0e9" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant un numéro de série de compte, une case à cocher verte et le texte enregistré pour le support.</block>
  <block id="3d183819a15163ef2e2e7d9d764254a9" category="paragraph"><block ref="3d183819a15163ef2e2e7d9d764254a9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d9a01bdcfab6f0a10fc126999b4d5988" category="paragraph">Notez que les autres utilisateurs BlueXP ne verront pas ce même statut d'enregistrement de support s'ils n'ont pas associé de compte sur le site de support NetApp à leur identifiant BlueXP. Toutefois, cela ne signifie pas que votre compte BlueXP n'est pas enregistré pour le support. Tant qu'un utilisateur du compte a suivi ces étapes, votre compte a été enregistré.</block>
  <block id="bdd862f49d428a850400bcf2f53cdaf2" category="paragraph">Si vous possédez déjà des licences et des numéros de série NetApp, mais que vous possédez un compte NSS, vous devez créer un compte NSS et l'associer à votre connexion BlueXP.</block>
  <block id="0499bba105f8a891a2c671f1ba99dd34" category="list-text">Associez votre nouveau compte NSS à votre connexion BlueXP en suivant les étapes décrites sous <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="5cdee814e2d9ba3490a8f16d00c65759" category="paragraph">Une fois que vous possédez votre compte sur le site de support NetApp, associez-le à votre connexion BlueXP en suivant les étapes décrites sous <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="3e616bae81890a6c8fae17c9b45af152" category="section-title">Associer les informations d'identification NSS pour le support Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="d8f0da67cbab6e43f6d266bdab68cdc8" category="paragraph">Pour activer les workflows clés suivants pour Cloud Volumes ONTAP, vous devez associer les informations d'identification du site de support NetApp à votre compte BlueXP :</block>
  <block id="a0518a10626dc11fd00e2d20265ad240" category="list-text">Enregistrement des systèmes Cloud Volumes ONTAP avec paiement à l'utilisation pour bénéficier d'une assistance</block>
  <block id="321aadf78ef73521712291b7aba6411f" category="paragraph">Vous devez fournir votre compte NSS afin d'activer le support pour votre système et d'accéder aux ressources du support technique NetApp.</block>
  <block id="d51b2b497db445a16b1c9583c1abbb59" category="list-text">Déploiement d'Cloud Volumes ONTAP avec modèle BYOL (Bring Your Own License)</block>
  <block id="2ebfeabed40c2270d9fa8325080a4b3e" category="paragraph">Il est nécessaire de fournir votre compte NSS afin que BlueXP puisse télécharger votre clé de licence et activer l'abonnement pour la durée que vous avez achetée. Cela inclut des mises à jour automatiques pour les renouvellements de contrats.</block>
  <block id="f5135b68b75a8404803a1eb438e40c5e" category="list-text">Mise à niveau du logiciel Cloud Volumes ONTAP vers la dernière version</block>
  <block id="39f382b97080640c75604b5890f3a5d3" category="paragraph">L'association des informations d'identification NSS à votre compte BlueXP est différente du compte NSS associé à une connexion utilisateur BlueXP.</block>
  <block id="e3bc6d35311568d55f1c8ea11984b964" category="paragraph">Ces informations d'identification NSS sont associées à votre ID de compte BlueXP spécifique. Les utilisateurs qui appartiennent au compte BlueXP peuvent accéder à ces informations d'identification depuis *support &gt; gestion NSS*.</block>
  <block id="e5bc2a0e71d5abce484fd71fede7010b" category="list-text"><block ref="e5bc2a0e71d5abce484fd71fede7010b" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="0307a12e5749f8dd930472ee78f69d2c" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console BlueXP, sélectionnez l'icône Paramètres, puis sélectionnez *informations d'identification*.</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Sélectionnez *informations d'identification utilisateur*.</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Pour confirmer que le processus d'enregistrement a réussi, sélectionnez l'icône aide et sélectionnez *support*.</block>
  <block id="d889e6e7cc4c5509ab5b37f8fc894e46" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console BlueXP, sélectionnez l'icône aide, puis sélectionnez *support*.</block>
  <block id="c0e0b7ff0de9558404e9b77ece42948a" category="list-text">Sélectionnez *gestion NSS &gt; Ajouter un compte NSS*.</block>
  <block id="85b9386ed443776127e099931d73448a" category="list-text">Lorsque vous y êtes invité, sélectionnez *Continuer* pour être redirigé vers une page de connexion Microsoft.</block>
  <block id="5ba6747bf15f739cc0cf34dfcd9092cb" category="paragraph">Voir la<block ref="c37d59ba163d6e06d70bc7a9326dd95e" category="inline-link-rx"></block> pour plus d'informations.</block>
  <block id="a44e790b16f9cffefa0f4187bd06f1b5" category="paragraph">Voir la<block ref="c37d59ba163d6e06d70bc7a9326dd95e" category="inline-link-rx"></block> pour plus d'informations sur les licences.</block>
  <block id="924b35617c7b4bb0713e5eedb1777802" category="section-title">1er août 2023 (version 2.3)</block>
  <block id="4dbe51f9893020550dd4c70ac9a71474" category="paragraph">Cette version corrige les problèmes décrits dans le<block ref="c98734a3bbf4b45bac275605eaeefc3f" category="inline-link-rx"></block>. Les mises à jour de logiciels sont disponibles à l'adresse<block ref="89fd140dfa15c4587519958830d6000f" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="ee7763f06a0cdae5ce08a7b5b3e39caf" category="paragraph">Reportez-vous au chapitre 14 de la<block ref="c37d59ba163d6e06d70bc7a9326dd95e" category="inline-link-rx"></block> pour du matériel supplémentaire.</block>
  <block id="1b14c7d9f7e2a3e17c240838dca13ab2" category="list-text">Les corrections suivantes de l'interface utilisateur Optimus Configuration ont été effectuées :</block>
  <block id="3e07a70c311392c24189762666453bfb" category="list-text">Affiche des informations significatives pour les erreurs au lieu des chaînes d'exception.</block>
  <block id="4113def3f24a2cfb74396128b890048e" category="list-text">Affiche correctement la date d'expiration de la licence au lieu de n'importe quelle valeur par défaut.</block>
  <block id="9e88fd947fddc14c82d45ca71890b2f9" category="list-text">Affiche correctement les champs nom d'utilisateur/mot de passe lorsque SSL est activé dans l'interface utilisateur.</block>
  <block id="b1e950b28ed77a6dbc8551d956f50d5c" category="list-text">Ne répond pas lorsqu'un GFC Core inaccessible est configuré dans l'onglet de configuration Optimus UI Edge.</block>
  <block id="405e94e9006be134dde811526deb2d7e" category="list-text">Permet de sélectionner plusieurs noms de cache/d'arête dans la liste déroulante Edge.</block>
  <block id="6c2873fda507fdb945ac7d8621d8dab4" category="list-text">Les informations de résumé de licence s'affichent correctement lors de l'affichage des licences expirées et non expirées.</block>
  <block id="77e41f7861d7c4ec1c29ad511af6b068" category="list-text">Correction du redémarrage du service TappN uniquement lorsque la configuration a été correctement mise à jour.</block>
  <block id="2dfe679cdebbdabcf634abc46769b41d" category="list-text">Ajout d'un bouton d'actualisation dans l'assistant de première utilisation pour afficher le nombre d'arêtes.</block>
  <block id="07f3d03058fddb1ba98cd7560e2d1e1c" category="list-text">Les informations SSL sont maintenant affichées dans la page de résumé de l'assistant de première utilisation.</block>
  <block id="4c8e9d840cf969c51081257a1f678250" category="list-text">Ajout d'une infrastructure dans Tum pour permettre la configuration des délais d'expiration de minidump et effectuer un minidump correctement.</block>
  <block id="efa408be5d83ba4187b6a47f2e72d25d" category="list-text">Optimus et l'assistant de première utilisation affichent le nombre de licences approprié et une exception lorsque le nombre de licences devient zéro.</block>
  <block id="72fec5f6f82302eeed86aa7d4ccc57bb" category="list-text">Optimus PSM affiche maintenant un message d'erreur approprié lorsque le nom du serveur Edge saisi est vide.</block>
  <block id="7af366a5f9f00d854ab6520964e5d709" category="list-text">Résolution d'un problème lorsque les travaux de pré-remplissage ne sont pas correctement appliqués à plusieurs noms de cache dans Optimus PSM.</block>
  <block id="849f9071693ee5f3ab1d3ea921d0d933" category="list-text">La configuration du Gestionnaire de licences est améliorée pour afficher les erreurs matérielles au lieu des erreurs logicielles.</block>
  <block id="6e8d1fe7df03bdc15df4dfdebc387d74" category="list-text">L'interface utilisateur d'enregistrement de Zoura affiche une erreur si elle est déjà configurée.</block>
  <block id="a3cbdfdc99ed48b83f55037334ad46e2" category="list-text">L'interface utilisateur Optimus et Optimus PSM indiquent maintenant les besoins en processeur et en mémoire de 8 CPU et de 32 Go de RAM respectivement.</block>
  <block id="7fe6981833e8fe7fd89e0a99a55573da" category="list-text">Dans BlueXP, sélectionnez *aide &gt; support*.</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Sélectionnez *appelez-nous* si vous souhaitez parler avec quelqu'un au téléphone. Vous serez dirigé vers une page netapp.com qui répertorie les numéros de téléphone que vous pouvez appeler.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Sélectionnez *Créer un cas* pour ouvrir un ticket avec un spécialiste du support NetApp :</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Pour un historique de vos dossiers de support, vous pouvez sélectionner *Paramètres &gt; Chronologie* et rechercher les actions nommées "Créer un dossier de support". Un bouton situé à l'extrême droite vous permet de développer l'action pour afficher les détails.</block>
  <block id="0a4050ac39772e9281a9aba225254bf8" category="list-text">Sélectionnez *case Management* et si vous y êtes invité, ajoutez votre compte NSS à BlueXP.</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">Sous *cas de l'organisation*, sélectionnez *Afficher* pour afficher tous les cas associés à votre société.</block>
  <block id="cdf14d2156528231a5dbd12ad5c95d3f" category="list-text">Modifiez les colonnes qui apparaissent dans le tableau en sélectionnant <block ref="b574dd55d604ddb721d869a0fc302007" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> puis choisissez les colonnes que vous souhaitez afficher.</block>
  <block id="348552521b849746260fe8d296d34c15" category="list-text">Gérer un dossier existant en sélectionnant <block ref="566c029d89e7d5421080767a37bf443e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> et en sélectionnant l'une des options disponibles :</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">*Fermer le cas* : fournissez des détails sur la raison pour laquelle vous fermez le cas et sélectionnez *Fermer le cas*.</block>
  <block id="327a1d8b4a551bbdec4fcca282e3ac83" category="paragraph">Pour plus d'informations sur la configuration avancée de Global File cache Edge, reportez-vous au<block ref="c37d59ba163d6e06d70bc7a9326dd95e" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="08a835cc47bb06b7b15239f4039fb698" category="paragraph"><block ref="5bd9ed7124a4827b8a770916ec8eb391" category="inline-link-rx"></block>
<block ref="f8a53e15446d9f92c48869f342d00b70" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="c80862bbcf8f857da81705513310d33a" category="paragraph"><block ref="e439e61317b9d8e0964fc4278b02da4f" category="inline-link-rx"></block>
<block ref="6521fb91943407eb7773f8de6fb3c073" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="1ff2a72d772b591ce092f04090df1f7d" category="list-text">Logiciel de mise en cache Edge BlueXP :</block>
  <block id="4600738f0591f7ca9b82d1b1873f082f" category="paragraph"><block ref="4600738f0591f7ca9b82d1b1873f082f" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="0bc9b34d46e682262d4fe6eb551bdc94" category="paragraph"><block ref="0bc9b34d46e682262d4fe6eb551bdc94" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="e2ed07bb6933c98e532659727830bc52" category="inline-link-macro">Effectuez la procédure suivante</block>
  <block id="ab22ada227591d3e283d838dc6821bf3" category="paragraph"><block ref="820d518b33801e5de2462ff4ce963d09" category="inline-link-macro-rx"></block> Pour mettre à niveau votre logiciel BlueXP Edge Caching.</block>
  <block id="09efa83c68cf12fff60c19fb03384093" category="paragraph">Pour plus d'informations, reportez-vous à la section<block ref="c37d59ba163d6e06d70bc7a9326dd95e" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="5c6e720ae4e0961cbdcf991a4f7b5126" category="paragraph">NetApp ne recommande pas l'installation ni l'application de solutions de surveillance ou antivirus sur les instances activées pour la mise en cache en périphérie BlueXP (Core ou Edge). Si une solution doit être installée, par choix ou selon des règles, les meilleures pratiques et recommandations suivantes doivent être appliquées. Pour les suites antivirus courantes, consultez l'Annexe A dans le<block ref="c37d59ba163d6e06d70bc7a9326dd95e" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="31acc98f70a8cd7f5a510a0ad5befbe8" category="paragraph">NetApp a testé les produits antivirus les plus utilisés, notamment Cylance, McAfee, Symantec, Sophos, Trend micro, Kaspersky, Crowd Strike, Cisco AMP, Tannium et Windows Defender à utiliser avec la mise en cache BlueXP Edge. Le logiciel antivirus doit être certifié par NetApp et il n'est pris en charge que s'il est configuré avec la liste d'exclusion appropriée. Reportez-vous à l'annexe A du<block ref="c37d59ba163d6e06d70bc7a9326dd95e" category="inline-link-rx"></block></block>
</blocks>